{
  "code": "en",
  "languages": [
    "fr",
    "es",
    "it",
    "de",
    "pt"
  ],
  "texts": [
    [
      "%d file(s) copied to %s",
      [
        [
          "fr",
          "%d fichier(s) copi\u00E9(s) dans %s"
        ],
        [
          "es",
          "%d archivos copiados a %s"
        ],
        [
          "it",
          "%d file copiati in %s"
        ],
        [
          "de",
          "%d Datei(en) nach %s kopiert"
        ],
        [
          "pt",
          "%d arquivo(s) copiado(s) para %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "%s certificate expires\/expired on: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Le certificat %s expire\/a expir\u00E9 le : %s"
        ],
        [
          "es",
          "El certificado de %s caduca\/caduc\u00F3 el: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Il certificato %s scade\/\u00E8 scaduto il: %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s-Zertifikat l\u00E4uft ab\/abgelaufen am: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "O certificado %s expira\/expirou em: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "%s does not exist",
      [
        [
          "fr",
          "%s n'existe pas"
        ],
        [
          "es",
          "%s no existe"
        ],
        [
          "it",
          "%s non esiste"
        ],
        [
          "de",
          "%s existiert nicht"
        ],
        [
          "pt",
          "%s n\u00E3o existe"
        ]
      ]
    ],
    [
      "%s does not exist or is empty",
      [
        [
          "fr",
          "%s n'existe pas ou est vide"
        ],
        [
          "es",
          "%s no existe o est\u00E1 vac\u00EDo"
        ],
        [
          "it",
          "%s non esiste o \u00E8 vuoto"
        ],
        [
          "de",
          "%s existiert nicht oder ist leer"
        ],
        [
          "pt",
          "%s n\u00E3o existe ou est\u00E1 vazio"
        ]
      ]
    ],
    [
      "%s is not a valid asset pack manifest",
      [
        [
          "fr",
          "%s n'est pas un manifeste de Asset Pack valide"
        ],
        [
          "es",
          "%s no es un manifiesto de Asset Pack v\u00E1lido"
        ],
        [
          "it",
          "%s non \u00E8 un manifest del Asset Pack valido"
        ],
        [
          "de",
          "%s ist kein g\u00FCltiges Asset-Pack-Manifest"
        ],
        [
          "pt",
          "%s n\u00E3o \u00E9 um manifesto de Asset Pack v\u00E1lido"
        ]
      ]
    ],
    [
      "&Cancel",
      [
        [
          "fr",
          "Annuler"
        ],
        [
          "es",
          "Cancelar"
        ],
        [
          "it",
          "Annulla"
        ],
        [
          "de",
          "Abbrechen"
        ],
        [
          "pt",
          "Cancelar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "&Close",
      [
        [
          "fr",
          "Fermer"
        ],
        [
          "es",
          "Cerca"
        ],
        [
          "it",
          "Chiudi"
        ],
        [
          "de",
          "Schlie\u00DFen"
        ],
        [
          "pt",
          "Fechar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "AAB file",
      [
        [
          "fr",
          "AAB fichier"
        ],
        [
          "es",
          "AAB expediente"
        ],
        [
          "it",
          "AAB file"
        ],
        [
          "de",
          "AAB datei"
        ],
        [
          "pt",
          "AAB arquivo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "ADB Connect",
      [
        [
          "fr",
          "ADB Connecter"
        ],
        [
          "es",
          "ADB Conectar"
        ],
        [
          "it",
          "ADB Collegare"
        ],
        [
          "de",
          "ADB Verbinden"
        ],
        [
          "pt",
          "ADB Conectar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "ADB connect an Android device via IP",
      [
        [
          "fr",
          "ADB connecter un appareil Android via IP"
        ],
        [
          "es",
          "ADB conectar un dispositivo Android a trav\u00E9s de IP"
        ],
        [
          "it",
          "ADB connettere un dispositivo Android tramite IP"
        ],
        [
          "de",
          "ADB Verbinden Sie ein Android-Ger\u00E4t \u00FCber IP"
        ],
        [
          "pt",
          "ADB conectar um dispositivo Android via IP"
        ]
      ]
    ],
    [
      "About",
      [
        [
          "fr",
          "\u00C0 propos"
        ],
        [
          "es",
          "Acerca de"
        ],
        [
          "it",
          "Di"
        ],
        [
          "de",
          "Um"
        ],
        [
          "pt",
          "Sobre"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Activate Android32 platform",
      [
        [
          "fr",
          "Activer la plateforme Android32"
        ],
        [
          "es",
          "Activar plataforma Android32"
        ],
        [
          "it",
          "Attiva la piattaforma Android32"
        ],
        [
          "de",
          "Aktivieren Sie die Android32-Plattform"
        ],
        [
          "pt",
          "Ative a plataforma Android32"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Activate Win32 platform",
      [
        [
          "fr",
          "Activer la plateforme Win32"
        ],
        [
          "es",
          "Activar plataforma Win32"
        ],
        [
          "it",
          "Attiva la piattaforma Win32"
        ],
        [
          "de",
          "Aktivieren Sie die Win32-Plattform"
        ],
        [
          "pt",
          "Ative a plataforma Win32"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Activate iOS platform",
      [
        [
          "fr",
          "Activer la plateforme iOS"
        ],
        [
          "es",
          "Activar plataforma iOS"
        ],
        [
          "it",
          "Attiva la piattaforma iOS"
        ],
        [
          "de",
          "Aktivieren Sie die iOS-Plattform"
        ],
        [
          "pt",
          "Ative a plataforma iOS"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Activate macOS64 platform",
      [
        [
          "fr",
          "Activer la plateforme macOS64"
        ],
        [
          "es",
          "Activar plataforma macOS64"
        ],
        [
          "it",
          "Attiva la piattaforma macOS64"
        ],
        [
          "de",
          "Aktivieren Sie die macOS64-Plattform"
        ],
        [
          "pt",
          "Ative a plataforma macOS64"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter"
        ],
        [
          "es",
          "A\u00F1adir"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi"
        ],
        [
          "de",
          "Hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add Android Package",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter un package Android"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar paquete de Android"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi pacchetto Android"
        ],
        [
          "de",
          "Android-Paket hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar pacote Android"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add Folder",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter le dossier"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar carpeta"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi cartella"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar pasta"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add Folders",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter des dossiers"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar carpetas"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi cartelle"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar pastas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add Folders To Search Path",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter des dossiers au chemin de recherche"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar carpetas a la ruta de b\u00FAsqueda"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi cartelle al percorso di ricerca"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner zum Suchpfad hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar pastas ao caminho de pesquisa"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add Linked Frameworks",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add SDK Frameworks",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter des frameworks SDK"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar marcos SDK"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi framework SDK"
        ],
        [
          "de",
          "SDK-Frameworks hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar estruturas SDK"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add To Active Project",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter au projet actif"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar al proyecto activo"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi al progetto attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Zum aktiven Projekt hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar ao projeto ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add To List",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter \u00E0 la liste"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar a la lista"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi alla lista"
        ],
        [
          "de",
          "Zur Liste hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionado a lista"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add To Project",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter au projet"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar al proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi al progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Zum Projekt hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar ao projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add a folder containing .java files (will include subfolders)",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter un dossier contenant des fichiers .java (inclura les sous-dossiers)"
        ],
        [
          "es",
          "Agregue una carpeta que contenga archivos .java (incluir\u00E1 subcarpetas)"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi una cartella contenente file .java (includer\u00E0 le sottocartelle)"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie einen Ordner mit .java-Dateien hinzu (einschlie\u00DFlich Unterordnern)."
        ],
        [
          "pt",
          "Adicione uma pasta contendo arquivos .java (incluir\u00E1 subpastas)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add a jar file to the configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter un fichier jar \u00E0 la configuration"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar un archivo jar a la configuraci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi un file jar alla configurazione"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie der Konfiguration eine JAR-Datei hinzu"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicione um arquivo jar \u00E0 configura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add a java file to the current configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter un fichier java \u00E0 la configuration actuelle"
        ],
        [
          "es",
          "Agregue un archivo java a la configuraci\u00F3n actual"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi un file Java alla configurazione corrente"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie der aktuellen Konfiguration eine Java-Datei hinzu"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicione um arquivo java \u00E0 configura\u00E7\u00E3o atual"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add a path to the list",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter un chemin \u00E0 la liste"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar una ruta a la lista"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi un percorso all'elenco"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie der Liste einen Pfad hinzu"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicione um caminho \u00E0 lista"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add an Asset Pack",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter un Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar un Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi un Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie ein Asset Pack"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionar um Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Add files to the list",
      [
        [
          "fr",
          "Ajouter des fichiers \u00E0 la liste"
        ],
        [
          "es",
          "Agregar archivos a la lista"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiungi file all'elenco"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie Dateien zur Liste hinzu"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicione arquivos \u00E0 lista"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Added %s to project",
      [
        [
          "fr",
          "%s ajout\u00E9 au projet"
        ],
        [
          "es",
          "A\u00F1adido %s al proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiunto %s al progetto"
        ],
        [
          "de",
          "%s zum Projekt hinzugef\u00FCgt"
        ],
        [
          "pt",
          "Adicionado %s ao projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Added resources to deployment",
      [
        [
          "fr",
          "Ressources ajout\u00E9es au d\u00E9ploiement"
        ],
        [
          "es",
          "Recursos agregados a la implementaci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Aggiunte risorse alla distribuzione"
        ],
        [
          "de",
          "Ressourcen zur Bereitstellung hinzugef\u00FCgt"
        ],
        [
          "pt",
          "Recursos adicionados \u00E0 implanta\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Alias",
      [
        [
          "fr",
          "Pseudonyme"
        ],
        [
          "es",
          "Seud\u00F3nimo"
        ],
        [
          "it",
          "Pseudonimo"
        ],
        [
          "de",
          "Pseudonym"
        ],
        [
          "pt",
          "Pseud\u00F4nimo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Alias Password",
      [
        [
          "fr",
          "Mot de passe pour le pseudonyme"
        ],
        [
          "es",
          "Contrase\u00F1a para seud\u00F3nimo"
        ],
        [
          "it",
          "Password per pseudonimo"
        ],
        [
          "de",
          "Passwort f\u00FCr Pseudonym"
        ],
        [
          "pt",
          "Senha para pseud\u00F4nimo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "All commands succeeded, however device connection was not detected",
      [
        [
          "fr",
          "Toutes les commandes ont r\u00E9ussi, mais la connexion de l'appareil n'a pas \u00E9t\u00E9 d\u00E9tect\u00E9e"
        ],
        [
          "es",
          "Todos los comandos tuvieron \u00E9xito, sin embargo, no se detect\u00F3 la conexi\u00F3n del dispositivo"
        ],
        [
          "it",
          "Tutti i comandi sono riusciti, tuttavia la connessione del dispositivo non \u00E8 stata rilevata"
        ],
        [
          "de",
          "Alle Befehle waren erfolgreich, es wurde jedoch keine Ger\u00E4teverbindung erkannt"
        ],
        [
          "pt",
          "Todos os comandos foram bem-sucedidos, por\u00E9m a conex\u00E3o do dispositivo n\u00E3o foi detectada"
        ]
      ]
    ],
    [
      "All patches",
      [
        [
          "fr",
          "Tous les correctifs"
        ],
        [
          "es",
          "Todos los parches"
        ],
        [
          "it",
          "Tutte le patch"
        ],
        [
          "de",
          "Alle Patches"
        ],
        [
          "pt",
          "Todos os patches"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Always prompt for folder to copy source to",
      [
        [
          "fr",
          "Toujours demander le dossier dans lequel copier la source"
        ],
        [
          "es",
          "Siempre solicita la carpeta donde copiar la fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Richiedi sempre la cartella in cui copiare l'origine"
        ],
        [
          "de",
          "Fragen Sie immer nach dem Ordner, in den die Quelle kopiert werden soll"
        ],
        [
          "pt",
          "Sempre solicitar a pasta para a qual copiar a fonte"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Android Packages",
      [
        [
          "fr",
          "Forfaits Android"
        ],
        [
          "es",
          "Paquetes de Android"
        ],
        [
          "it",
          "Pacchetti Android"
        ],
        [
          "de",
          "Android-Pakete"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacotes Android"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Android Tools",
      [
        [
          "fr",
          "Outils Android"
        ],
        [
          "es",
          "Herramientas de Android"
        ],
        [
          "it",
          "Strumenti Android"
        ],
        [
          "de",
          "Android-Tools"
        ],
        [
          "pt",
          "Ferramentas Android"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Apple certificate expiry warning (days)",
      [
        [
          "fr",
          "Avertissement d\u2019expiration du certificat Apple (jours)"
        ],
        [
          "es",
          "Advertencia de vencimiento del certificado de Apple (d\u00EDas)"
        ],
        [
          "it",
          "Avviso di scadenza del certificato Apple (giorni)"
        ],
        [
          "de",
          "Warnung zum Ablauf des Apple-Zertifikats (Tage)"
        ],
        [
          "pt",
          "Aviso de expira\u00E7\u00E3o do certificado Apple (dias)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Apply Project Options",
      [
        [
          "fr",
          "Appliquer les options du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Aplicar opciones de proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Applica le opzioni del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektoptionen anwenden"
        ],
        [
          "pt",
          "Aplicar op\u00E7\u00F5es de projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Apply patch",
      [
        [
          "fr",
          "Appliquer le correctif"
        ],
        [
          "es",
          "Aplicar el parche"
        ],
        [
          "it",
          "Applicare la toppa"
        ],
        [
          "de",
          "Patch anwenden"
        ],
        [
          "pt",
          "Aplicar patch"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Apply patch to project folder",
      [
        [
          "fr",
          "Appliquer le correctif au dossier du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Aplicar parche a la carpeta del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Applica la patch alla cartella del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Wenden Sie den Patch auf den Projektordner an"
        ],
        [
          "pt",
          "Aplicar patch \u00E0 pasta do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Ask AI a question",
      [
        [
          "fr",
          "Posez une question \u00E0 l'IA"
        ],
        [
          "es",
          "Hazle una pregunta a la IA"
        ],
        [
          "it",
          "Fai una domanda all'IA"
        ],
        [
          "de",
          "Stellen Sie AI eine Frage"
        ],
        [
          "pt",
          "Fa\u00E7a uma pergunta \u00E0 IA"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Asset Pack Details",
      [
        [
          "fr",
          "D\u00E9tails du Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Detalles del Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Dettagli del Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "Details zum Asset Pack"
        ],
        [
          "pt",
          "Detalhes do Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Asset Pack Name",
      [
        [
          "fr",
          "Nom du Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Nombre del Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Nome del Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "Name des Asset Pack"
        ],
        [
          "pt",
          "Nome do Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Asset Packs",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Asset packs folder",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta de Asset Packs"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner Asset Packs"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Assets folder for %s is either missing or empty",
      [
        [
          "fr",
          "Le dossier Assets pour %s est manquant ou vide"
        ],
        [
          "es",
          "La carpeta de recursos para %s falta o est\u00E1 vac\u00EDa"
        ],
        [
          "it",
          "La cartella delle risorse per %s \u00E8 mancante o vuota"
        ],
        [
          "de",
          "Der Ordner \u201EAssets\u201C f\u00FCr %s fehlt oder ist leer"
        ],
        [
          "pt",
          "A pasta de ativos de %s est\u00E1 ausente ou vazia"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Auto check valid provisioning profile exists",
      [
        [
          "fr",
          "V\u00E9rifier automatiquement qu'un profil d'approvisionnement valide existe"
        ],
        [
          "es",
          "Verificar autom\u00E1ticamente que exista un perfil de aprovisionamiento v\u00E1lido"
        ],
        [
          "it",
          "Controlla automaticamente che esista un profilo di provisioning valido"
        ],
        [
          "de",
          "\u00DCberpr\u00FCfen Sie automatisch, ob ein g\u00FCltiges Bereitstellungsprofil vorhanden ist"
        ],
        [
          "pt",
          "Verifique automaticamente se existe um perfil de provisionamento v\u00E1lido"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Auto fill macOS certificate info",
      [
        [
          "fr",
          "Remplissez automatiquement les informations du certificat macOS"
        ],
        [
          "es",
          "Completar autom\u00E1ticamente la informaci\u00F3n del certificado de macOS"
        ],
        [
          "it",
          "Compila automaticamente le informazioni sul certificato macOS"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCllen Sie die Informationen zum macOS-Zertifikat automatisch aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Preencher automaticamente as informa\u00E7\u00F5es do certificado macOS"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build",
      [
        [
          "fr",
          "Construire"
        ],
        [
          "es",
          "Construir"
        ],
        [
          "it",
          "Costruire"
        ],
        [
          "de",
          "Bauen"
        ],
        [
          "pt",
          "Construir"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build A Jar",
      [
        [
          "fr",
          "Construire un Jar"
        ],
        [
          "es",
          "construir un Jar"
        ],
        [
          "it",
          "Costruisci un Jar"
        ],
        [
          "de",
          "Baue ein Jar"
        ],
        [
          "pt",
          "Construa uma Jar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build Asset Packs",
      [
        [
          "fr",
          "Cr\u00E9er des Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "Crear Asset Packs"
        ],
        [
          "it",
          "Crea Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "Erstellen Sie Asset Packs"
        ],
        [
          "pt",
          "Crie Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build IPA",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build Jar",
      [
        [
          "fr",
          "Construire Jar"
        ],
        [
          "es",
          "Construir Jar"
        ],
        [
          "it",
          "Costruire Jar"
        ],
        [
          "de",
          "Bauen Jar"
        ],
        [
          "pt",
          "Construir Jar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build a Jar",
      [
        [
          "fr",
          "Construire un Jar"
        ],
        [
          "es",
          "Construir uno Jar"
        ],
        [
          "it",
          "Costruire uno Jar"
        ],
        [
          "de",
          "Ein Jar Bauen"
        ],
        [
          "pt",
          "Construa umo Jar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build active project",
      [
        [
          "fr",
          "Construire projet actif"
        ],
        [
          "es",
          "Construir proyecto activo"
        ],
        [
          "it",
          "Costruisci progetto attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Aktives Projekt erstellen"
        ],
        [
          "pt",
          "Construir projeto ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build failed with exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "La construction a \u00E9chou\u00E9 avec le code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "La compilaci\u00F3n fall\u00F3 con el c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Compilazione non riuscita con codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Build fehlgeschlagen mit Exit-Code: %d"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha na compila\u00E7\u00E3o com c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build the jar file using the current configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Construisez le fichier jar en utilisant la configuration actuelle"
        ],
        [
          "es",
          "Construya el archivo jar usando la configuraci\u00F3n actual"
        ],
        [
          "it",
          "Crea il file jar utilizzando la configurazione corrente"
        ],
        [
          "de",
          "Erstellen Sie die JAR-Datei mit der aktuellen Konfiguration"
        ],
        [
          "pt",
          "Construa o arquivo jar usando a configura\u00E7\u00E3o atual"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build type is: %s. Continue?",
      [
        [
          "fr",
          "Le type de build est\u00A0: %s. Continuer?"
        ],
        [
          "es",
          "El tipo de compilaci\u00F3n es: %s. \u00BFContinuar?"
        ],
        [
          "it",
          "Il tipo di build \u00E8: %s. Continua?"
        ],
        [
          "de",
          "Build-Typ ist: %s. Weitermachen?"
        ],
        [
          "pt",
          "O tipo de compila\u00E7\u00E3o \u00E9: %s. Continuar?"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Building %s..",
      [
        [
          "fr",
          "B\u00E2timents %s.."
        ],
        [
          "es",
          "Edificio %s.."
        ],
        [
          "it",
          "Edificio %s.."
        ],
        [
          "de",
          "Geb\u00E4ude %s.."
        ],
        [
          "pt",
          "Construindo %s.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Building Asset Packs..",
      [
        [
          "fr",
          "Cr\u00E9ation de Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "Asset Packs de construcci\u00F3n..."
        ],
        [
          "it",
          "Creazione di Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "Erstellen von Asset Packs"
        ],
        [
          "pt",
          "Construindo Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Building Bundle..",
      [
        [
          "fr",
          "Bundle de construction.."
        ],
        [
          "es",
          "Bundle de construcci\u00F3n..."
        ],
        [
          "it",
          "Bundle di costruzione.."
        ],
        [
          "de",
          "Baupaket.."
        ],
        [
          "pt",
          "Pacote de constru\u00E7\u00E3o.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Bundle Project",
      [
        [
          "fr",
          "Projet group\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "Proyecto de paquete"
        ],
        [
          "it",
          "Progetto in bundle"
        ],
        [
          "de",
          "Bundle-Projekt"
        ],
        [
          "pt",
          "Projeto de pacote"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cancel",
      [
        [
          "fr",
          "Annuler"
        ],
        [
          "es",
          "Cancelar"
        ],
        [
          "it",
          "Annulla"
        ],
        [
          "de",
          "Abbrechen"
        ],
        [
          "pt",
          "Cancelar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cannot install - no device found for the active configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible d'installer - aucun p\u00E9riph\u00E9rique trouv\u00E9 pour la configuration active"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede instalar: no se encontr\u00F3 ning\u00FAn dispositivo para la configuraci\u00F3n activa"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile installare: nessun dispositivo trovato per la configurazione attiva"
        ],
        [
          "de",
          "Installation nicht m\u00F6glich \u2013 f\u00FCr die aktive Konfiguration wurde kein Ger\u00E4t gefunden"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o \u00E9 poss\u00EDvel instalar \u2013 nenhum dispositivo encontrado para a configura\u00E7\u00E3o ativa"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cannot set a target version lower than the source version",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de d\u00E9finir une version cible inf\u00E9rieure \u00E0 la version source"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede establecer una versi\u00F3n de destino inferior a la versi\u00F3n de origen"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile impostare una versione di destinazione inferiore alla versione di origine"
        ],
        [
          "de",
          "Es kann keine niedrigere Zielversion als die Quellversion festgelegt werden"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o \u00E9 poss\u00EDvel definir uma vers\u00E3o de destino inferior \u00E0 vers\u00E3o de origem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cannot test - hostname cannot be determined",
      [
        [
          "fr",
          "Test impossible\u00A0: le nom d'h\u00F4te ne peut pas \u00EAtre d\u00E9termin\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede realizar la prueba: no se puede determinar el nombre de host"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile verificare: il nome host non pu\u00F2 essere determinato"
        ],
        [
          "de",
          "Test nicht m\u00F6glich \u2013 Hostname kann nicht ermittelt werden"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o \u00E9 poss\u00EDvel testar \u2013 o nome do host n\u00E3o pode ser determinado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Changes to items with a * require an IDE restart",
      [
        [
          "fr",
          "Les modifications apport\u00E9es aux \u00E9l\u00E9ments avec un * n\u00E9cessitent un red\u00E9marrage de l'IDE"
        ],
        [
          "es",
          "Los cambios en los elementos con un * requieren un reinicio del IDE"
        ],
        [
          "it",
          "Le modifiche agli elementi con * richiedono il riavvio dell'IDE"
        ],
        [
          "de",
          "\u00C4nderungen an Elementen mit einem * erfordern einen IDE-Neustart"
        ],
        [
          "pt",
          "Altera\u00E7\u00F5es em itens com * exigem reinicializa\u00E7\u00E3o do IDE"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Check Provisioning",
      [
        [
          "fr",
          "V\u00E9rifier l'approvisionnement"
        ],
        [
          "es",
          "Verificar aprovisionamiento"
        ],
        [
          "it",
          "Controlla il provisioning"
        ],
        [
          "de",
          "\u00DCberpr\u00FCfen Sie die Bereitstellung"
        ],
        [
          "pt",
          "Verifique o provisionamento"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Class paths",
      [
        [
          "fr",
          "Dossiers de classe"
        ],
        [
          "es",
          "Carpetas de clase"
        ],
        [
          "it",
          "Cartelle di classe"
        ],
        [
          "de",
          "Klassenordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pastas de turma"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Classes to extract",
      [
        [
          "fr",
          "Classes \u00E0 extraire"
        ],
        [
          "es",
          "Clases para extraer"
        ],
        [
          "it",
          "Classi da estrarre"
        ],
        [
          "de",
          "Zu extrahierende Klassen"
        ],
        [
          "pt",
          "Classes para extrair"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Clean",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyer"
        ],
        [
          "es",
          "Limpio"
        ],
        [
          "it",
          "Pulito"
        ],
        [
          "de",
          "Sauber"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Clean active project",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyer le projet actif"
        ],
        [
          "es",
          "Limpiar el proyecto activo"
        ],
        [
          "it",
          "Pulisci il progetto attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Bereinigen Sie das aktive Projekt"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpe o projeto ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Clean could not complete. Please see the Codex tab of the Messages window",
      [
        [
          "fr",
          "Le nettoyage n'a pas pu \u00EAtre termin\u00E9. Veuillez consulter l'onglet Codex de la fen\u00EAtre Messages."
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo completar la limpieza. Consulte la pesta\u00F1a Codex de la ventana Mensajes."
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile completare la pulizia. Consulta la scheda Codice della finestra Messaggi"
        ],
        [
          "de",
          "Die Reinigung konnte nicht abgeschlossen werden. Bitte sehen Sie sich die Registerkarte \u201ECodex\u201C im Nachrichtenfenster an"
        ],
        [
          "pt",
          "A limpeza n\u00E3o p\u00F4de ser conclu\u00EDda. Por favor, veja a guia Codex da janela Mensagens"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cleaner",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyeur"
        ],
        [
          "es",
          "Limpiador"
        ],
        [
          "it",
          "Pi\u00F9 pulito"
        ],
        [
          "de",
          "Reiniger"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpador"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cleaning",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyage"
        ],
        [
          "es",
          "Limpieza"
        ],
        [
          "it",
          "Pulizia"
        ],
        [
          "de",
          "Reinigung"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpeza"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Cleaning %s",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyage %s"
        ],
        [
          "es",
          "Limpieza %s"
        ],
        [
          "it",
          "Pulizia %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s wird gereinigt"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpando %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Clear Folders",
      [
        [
          "fr",
          "Effacer les dossiers"
        ],
        [
          "es",
          "Limpiar las carpetas"
        ],
        [
          "it",
          "Cancella le cartelle"
        ],
        [
          "de",
          "L\u00F6schen Sie die Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpe as pastas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Click Yes to confirm that you wish to reset all values",
      [
        [
          "fr",
          "Cliquez sur Oui pour confirmer que vous souhaitez r\u00E9initialiser toutes les valeurs"
        ],
        [
          "es",
          "Haga clic en S\u00ED para confirmar que desea restablecer todos los valores."
        ],
        [
          "it",
          "Fare clic su S\u00EC per confermare che si desidera reimpostare tutti i valori"
        ],
        [
          "de",
          "Klicken Sie auf \u201EJa\u201C, um zu best\u00E4tigen, dass Sie alle Werte zur\u00FCcksetzen m\u00F6chten"
        ],
        [
          "pt",
          "Clique em Sim para confirmar que deseja redefinir todos os valores"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Close",
      [
        [
          "fr",
          "Fermer"
        ],
        [
          "es",
          "Cerca"
        ],
        [
          "it",
          "Chiudi"
        ],
        [
          "de",
          "Schlie\u00DFen"
        ],
        [
          "pt",
          "Fechar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Codex Options",
      [
        [
          "fr",
          "Options du Codex"
        ],
        [
          "es",
          "Opciones del Codex"
        ],
        [
          "it",
          "Opzioni del Codex"
        ],
        [
          "de",
          "Codex-Optionen"
        ],
        [
          "pt",
          "Op\u00E7\u00F5es do Codex"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Codex Project Tools",
      [
        [
          "fr",
          "Outils de projet du Codex"
        ],
        [
          "es",
          "Herramientas del proyecto Codex"
        ],
        [
          "it",
          "Strumenti di progetto del Codex"
        ],
        [
          "de",
          "Codex-Projekttools"
        ],
        [
          "pt",
          "Ferramentas de projeto Codex"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Command: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Commande\u00A0:\u00A0%s"
        ],
        [
          "es",
          "Comando: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Comando: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Befehl: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Comando: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Command: %s exited with code %d",
      [
        [
          "fr",
          "Commande\u00A0: %s s'est termin\u00E9 avec le code %d"
        ],
        [
          "es",
          "Comando: %s sali\u00F3 con el c\u00F3digo %d"
        ],
        [
          "it",
          "Comando: %s terminato con il codice %d"
        ],
        [
          "de",
          "Befehl: %s wurde mit Code %d beendet"
        ],
        [
          "pt",
          "Comando: %s saiu com c\u00F3digo %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Command: %s failed with an exit code of: %d",
      [
        [
          "fr",
          "Commande\u00A0:\u00A0%s a \u00E9chou\u00E9 avec un code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "Comando: %s fall\u00F3 con un c\u00F3digo de salida de: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Comando: %s non riuscito con un codice di uscita di: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Befehl: %s ist mit dem Exit-Code %d fehlgeschlagen"
        ],
        [
          "pt",
          "Comando: %s falhou com um c\u00F3digo de sa\u00EDda de: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Common Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Chemins communs"
        ],
        [
          "es",
          "Caminos comunes"
        ],
        [
          "it",
          "Percorsi comuni"
        ],
        [
          "de",
          "Gemeinsame Wege"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminhos Comuns"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Compile active project",
      [
        [
          "fr",
          "Compiler le projet actif"
        ],
        [
          "es",
          "Compilar proyecto activo"
        ],
        [
          "it",
          "Compila il progetto attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Aktives Projekt kompilieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Compilar projeto ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Compile failed with exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "La compilation a \u00E9chou\u00E9 avec le code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "La compilaci\u00F3n fall\u00F3 con el c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Compilazione non riuscita con codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Kompilierung fehlgeschlagen mit Exit-Code: %d"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha na compila\u00E7\u00E3o com c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Compiling Java sources..",
      [
        [
          "fr",
          "Compilation des sources Java.."
        ],
        [
          "es",
          "Compilando fuentes Java."
        ],
        [
          "it",
          "Compilazione dei sorgenti Java.."
        ],
        [
          "de",
          "Kompilieren von Java-Quellen."
        ],
        [
          "pt",
          "Compilando fontes Java.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Complete",
      [
        [
          "fr",
          "Complet"
        ],
        [
          "es",
          "Completo"
        ],
        [
          "it",
          "Completare"
        ],
        [
          "de",
          "Vollst\u00E4ndig"
        ],
        [
          "pt",
          "Completo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Completed building: %s",
      [
        [
          "fr",
          "B\u00E2timent termin\u00E9\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Edificio terminado: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Edificio completato: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Fertiggestelltes Geb\u00E4ude: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Edif\u00EDcio conclu\u00EDdo: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Config",
      [
        [
          "fr",
          "Configuration"
        ],
        [
          "es",
          "Configuraci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Configurazione"
        ],
        [
          "de",
          "Aufbau"
        ],
        [
          "pt",
          "Configura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Config has been modified. Save changes?",
      [
        [
          "fr",
          "La configuration a \u00E9t\u00E9 modifi\u00E9e. Sauvegarder les modifications?"
        ],
        [
          "es",
          "La configuraci\u00F3n ha sido modificada. \u00BFGuardar cambios?"
        ],
        [
          "it",
          "La configurazione \u00E8 stata modificata. Salvare le modifiche?"
        ],
        [
          "de",
          "Die Konfiguration wurde ge\u00E4ndert. \u00C4nderungen speichern?"
        ],
        [
          "pt",
          "A configura\u00E7\u00E3o foi modificada. Salvar altera\u00E7\u00F5es?"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Confirm removal",
      [
        [
          "fr",
          "Confirmer la suppression"
        ],
        [
          "es",
          "Confirmar eliminaci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Conferma la rimozione"
        ],
        [
          "de",
          "Best\u00E4tigen Sie das Entfernen"
        ],
        [
          "pt",
          "Confirmar remo\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Confirm that you wish to delete files with the selected extensions, and the selected folders",
      [
        [
          "fr",
          "Confirmez que vous souhaitez supprimer les fichiers avec les extensions s\u00E9lectionn\u00E9es et les dossiers s\u00E9lectionn\u00E9s"
        ],
        [
          "es",
          "Confirme que desea eliminar archivos con las extensiones seleccionadas y las carpetas seleccionadas"
        ],
        [
          "it",
          "Conferma di voler eliminare i file con le estensioni selezionate e le cartelle selezionate"
        ],
        [
          "de",
          "Best\u00E4tigen Sie, dass Sie Dateien mit den ausgew\u00E4hlten Erweiterungen und die ausgew\u00E4hlten Ordner l\u00F6schen m\u00F6chten"
        ],
        [
          "pt",
          "Confirme que deseja excluir arquivos com as extens\u00F5es selecionadas e as pastas selecionadas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Connect",
      [
        [
          "fr",
          "Connecter"
        ],
        [
          "es",
          "Conectar"
        ],
        [
          "it",
          "Collegare"
        ],
        [
          "de",
          "Verbinden"
        ],
        [
          "pt",
          "Conectar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Connected successfully with device at: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Connexion r\u00E9ussie avec l'appareil \u00E0\u00A0:\u00A0%s"
        ],
        [
          "es",
          "Conectado exitosamente con el dispositivo en: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Connesso correttamente con il dispositivo a: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Erfolgreich verbunden mit Ger\u00E4t unter: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Conectado com sucesso ao dispositivo em: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Connected to %s",
      [
        [
          "fr",
          "Connect\u00E9 \u00E0 %s"
        ],
        [
          "es",
          "Conectado a %s"
        ],
        [
          "it",
          "Connesso a %s"
        ],
        [
          "de",
          "Verbunden mit %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Conectado a %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Connection test",
      [
        [
          "fr",
          "Test de connexion"
        ],
        [
          "es",
          "Prueba de conexi\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Prova di connessione"
        ],
        [
          "de",
          "Verbindungstest"
        ],
        [
          "pt",
          "Teste de conex\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copied hash to clipboard: %s",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copied to clipboard",
      [
        [
          "fr",
          "Copi\u00E9 dans le presse-papier"
        ],
        [
          "es",
          "Copiado al portapapeles"
        ],
        [
          "it",
          "Copiato negli appunti"
        ],
        [
          "de",
          "In die Zwischenablage kopiert"
        ],
        [
          "pt",
          "Copiado para a \u00E1rea de transfer\u00EAncia"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copy",
      [
        [
          "fr",
          "Copier"
        ],
        [
          "es",
          "Copiar"
        ],
        [
          "it",
          "Copia"
        ],
        [
          "de",
          "Kopieren"
        ],
        [
          "pt",
          "C\u00F3pia"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copy file to project folder",
      [
        [
          "fr",
          "Copier le fichier dans le dossier du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Copiar archivo a la carpeta del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Copia il file nella cartella del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Datei in Projektordner kopieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Copie o arquivo para a pasta do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copy source file",
      [
        [
          "fr",
          "Copier le fichier source"
        ],
        [
          "es",
          "Copiar archivo fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Copia il file sorgente"
        ],
        [
          "de",
          "Quelldatei kopieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Copiar arquivo de origem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copy source files",
      [
        [
          "fr",
          "Copier les fichiers sources"
        ],
        [
          "es",
          "Copiar archivos fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Copia i file di origine"
        ],
        [
          "de",
          "Quelldateien kopieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Copiar arquivos de origem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copying %s",
      [
        [
          "fr",
          "Copie de %s"
        ],
        [
          "es",
          "Copiando %s"
        ],
        [
          "it",
          "Copia di %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s wird kopiert"
        ],
        [
          "pt",
          "Copiando %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copying...",
      [
        [
          "fr",
          "Copier..."
        ],
        [
          "es",
          "Proceso de copiar..."
        ],
        [
          "it",
          "Copia..."
        ],
        [
          "de",
          "Kopieren..."
        ],
        [
          "pt",
          "Copiando..."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Copyright: 2018-2023 Dave Nottage of Delphi Worlds",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Could not delete file: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de supprimer le fichier\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo eliminar el archivo: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile eliminare il file: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Datei konnte nicht gel\u00F6scht werden: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel excluir o arquivo: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Could not open %s",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible d'ouvrir %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo abrir %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile aprire %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s konnte nicht ge\u00F6ffnet werden"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel abrir %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Create R Jar",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Create a new configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Cr\u00E9er une nouvelle configuration"
        ],
        [
          "es",
          "Crear una nueva configuraci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Crea una nuova configurazione"
        ],
        [
          "de",
          "Erstellen Sie eine neue Konfiguration"
        ],
        [
          "pt",
          "Crie uma nova configura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Create patch file",
      [
        [
          "fr",
          "Cr\u00E9er un fichier de correctif"
        ],
        [
          "es",
          "Crear archivo de parche"
        ],
        [
          "it",
          "Crea file di patch"
        ],
        [
          "de",
          "Patchdatei erstellen"
        ],
        [
          "pt",
          "Criar arquivo de corre\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Credits",
      [
        [
          "fr",
          "Cr\u00E9dits"
        ],
        [
          "es",
          "Cr\u00E9ditos"
        ],
        [
          "it",
          "Crediti"
        ],
        [
          "de",
          "Credits"
        ],
        [
          "pt",
          "Cr\u00E9ditos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Current Effective Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Chemins efficaces actuels"
        ],
        [
          "es",
          "Caminos efectivos actuales"
        ],
        [
          "it",
          "Percorsi efficaci attuali"
        ],
        [
          "de",
          "Aktuelle Wirkungspfade"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminhos Efetivos Atuais"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Current: %s (%s)",
      [
        [
          "fr",
          "Actuel\u00A0: %s (%s)"
        ],
        [
          "es",
          "Actual: %s (%s)"
        ],
        [
          "it",
          "Corrente: %s (%s)"
        ],
        [
          "de",
          "Aktuell: %s (%s)"
        ],
        [
          "pt",
          "Atual: %s (%s)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Current: %s (No hostname)",
      [
        [
          "fr",
          "Actuel\u00A0: %s (Aucun nom d'h\u00F4te)"
        ],
        [
          "es",
          "Actual: %s (Sin nombre de host)"
        ],
        [
          "it",
          "Corrente: %s (nessun nome host)"
        ],
        [
          "de",
          "Aktuell: %s (Kein Hostname)"
        ],
        [
          "pt",
          "Atual: %s (sem nome de host)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Default folder to copy source to",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier par d\u00E9faut dans lequel copier la source"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta predeterminada para copiar la fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella predefinita in cui copiare l'origine"
        ],
        [
          "de",
          "Standardordner, in den die Quelle kopiert werden soll"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta padr\u00E3o para copiar a fonte"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Default folder to copy source to:",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier par d\u00E9faut dans lequel copier la source\u00A0:"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta predeterminada para copiar la fuente a:"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella predefinita in cui copiare l'origine:"
        ],
        [
          "de",
          "Standardordner zum Kopieren der Quelle:"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta padr\u00E3o para copiar a fonte:"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Default location for patch files",
      [
        [
          "fr",
          "Emplacement par d\u00E9faut des fichiers de correctifs"
        ],
        [
          "es",
          "Ubicaci\u00F3n predeterminada para archivos de parche"
        ],
        [
          "it",
          "Posizione predefinita per i file di patch"
        ],
        [
          "de",
          "Standardspeicherort f\u00FCr Patchdateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Local padr\u00E3o para arquivos de patch"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Delete",
      [
        [
          "fr",
          "Effacer"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminar"
        ],
        [
          "it",
          "Elimina"
        ],
        [
          "de",
          "L\u00F6schen"
        ],
        [
          "pt",
          "Excluir"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Delete Asset Pack %s? Note: This will delete the %s folder and its contents",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer le Asset Pack %s\u00A0? Remarque\u00A0: Cela supprimera le dossier %s et son contenu"
        ],
        [
          "es",
          "\u00BFEliminar Asset Pack %s? Nota: Esto eliminar\u00E1 la carpeta %s y su contenido."
        ],
        [
          "it",
          "Eliminare il Asset Pack %s? Nota: questa operazione eliminer\u00E0 la cartella %s e il suo contenuto"
        ],
        [
          "de",
          "Asset Pack %s l\u00F6schen? Hinweis: Dadurch werden der Ordner %s und sein Inhalt gel\u00F6scht"
        ],
        [
          "pt",
          "Excluir Asset Pack %s? Nota: Isto ir\u00E1 apagar a pasta %s e seu conte\u00FAdo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Delete an Asset Pack",
      [
        [
          "fr",
          "Effacer un Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminar un Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Elimina un Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "L\u00F6schen Sie ein Asset Pack"
        ],
        [
          "pt",
          "Excluir um Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Deleting %s",
      [
        [
          "fr",
          "Suppression de %s"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminando %s"
        ],
        [
          "it",
          "Eliminazione di %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s wird gel\u00F6scht"
        ],
        [
          "pt",
          "Excluindo %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Delphi code",
      [
        [
          "fr",
          "Code Delphi"
        ],
        [
          "es",
          "C\u00F3digo Delphi"
        ],
        [
          "it",
          "Codice Delfi"
        ],
        [
          "de",
          "Delphi-Code"
        ],
        [
          "pt",
          "C\u00F3digo Delphi"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Dependent Jars",
      [
        [
          "fr",
          "Jars d\u00E9pendants"
        ],
        [
          "es",
          "Jars dependientes"
        ],
        [
          "it",
          "Jars dipendenti"
        ],
        [
          "de",
          "Abh\u00E4ngige Jars"
        ],
        [
          "pt",
          "Jars Dependentes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Deploy",
      [
        [
          "fr",
          "D\u00E9ployer"
        ],
        [
          "es",
          "Desplegar"
        ],
        [
          "it",
          "Distribuire"
        ],
        [
          "de",
          "Einsetzen"
        ],
        [
          "pt",
          "Implantar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Deploy Folder",
      [
        [
          "fr",
          "D\u00E9ployer un dossier"
        ],
        [
          "es",
          "Implementar una carpeta"
        ],
        [
          "it",
          "Distribuisci una cartella"
        ],
        [
          "de",
          "Stellen Sie einen Ordner bereit"
        ],
        [
          "pt",
          "Implantar uma pasta"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Deploy the current project",
      [
        [
          "fr",
          "D\u00E9ployer le projet en cours"
        ],
        [
          "es",
          "Implementar el proyecto actual"
        ],
        [
          "it",
          "Distribuire il progetto corrente"
        ],
        [
          "de",
          "Stellen Sie das aktuelle Projekt bereit"
        ],
        [
          "pt",
          "Implantar o projeto atual"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Destination Path",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier de destination"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta de destino"
        ],
        [
          "it",
          "La cartella di destinazione"
        ],
        [
          "de",
          "Zielordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta de destino"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Dex-ing failed with exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "Dex-ing a \u00E9chou\u00E9 avec le code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "Dex-ing fall\u00F3 con el c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Dex-ing non riuscito con codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Die Dex-ing ist mit dem Exit-Code %d fehlgeschlagen"
        ],
        [
          "pt",
          "Dex-ing falhou com o c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Dexing %s..",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Disable device lock check",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Dismiss on successful connect",
      [
        [
          "fr",
          "Ignorer en cas de connexion r\u00E9ussie"
        ],
        [
          "es",
          "Descartar si la conexi\u00F3n es exitosa"
        ],
        [
          "it",
          "Ignora in caso di connessione riuscita"
        ],
        [
          "de",
          "Bei erfolgreicher Verbindung verwerfen"
        ],
        [
          "pt",
          "Dispensar em caso de conex\u00E3o bem-sucedida"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Duplicate Module",
      [
        [
          "fr",
          "Dupliquer un module"
        ],
        [
          "es",
          "Duplicar un m\u00F3dulo"
        ],
        [
          "it",
          "Duplica un modulo"
        ],
        [
          "de",
          "Duplizieren Sie ein Modul"
        ],
        [
          "pt",
          "Duplicar um m\u00F3dulo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Eclipse Adoptium Java SDK or Keytool not found",
      [
        [
          "fr",
          "SDK ou Keytool Java Eclipse Adoptium introuvable"
        ],
        [
          "es",
          "Eclipse Adoptium Java SDK o Keytool no encontrado"
        ],
        [
          "it",
          "Eclipse Adoptium Java SDK o Keytool non trovato"
        ],
        [
          "de",
          "Eclipse Adoptium Java SDK oder Keytool nicht gefunden"
        ],
        [
          "pt",
          "Eclipse Adoptium Java SDK ou Keytool n\u00E3o encontrado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Edit",
      [
        [
          "fr",
          "Modifier"
        ],
        [
          "es",
          "Editar"
        ],
        [
          "it",
          "Modificare"
        ],
        [
          "de",
          "Bearbeiten"
        ],
        [
          "pt",
          "Editar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Edit the selected Asset Pack",
      [
        [
          "fr",
          "Modifier le Asset Pack s\u00E9lectionn\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "Editar el Asset Pack seleccionado"
        ],
        [
          "it",
          "Modifica il Asset Pack selezionato"
        ],
        [
          "de",
          "Bearbeiten Sie das ausgew\u00E4hlte Asset Pack"
        ],
        [
          "pt",
          "Edite o Asset Pack selecionado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Effective Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Dossiers efficaces"
        ],
        [
          "es",
          "Carpetas efectivas"
        ],
        [
          "it",
          "Cartelle efficaci"
        ],
        [
          "de",
          "Effektive Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pastas Eficazes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Effective Paths for: %s (%s\\%s)",
      [
        [
          "fr",
          "Chemins effectifs pour\u00A0: %s (%s\\%s)"
        ],
        [
          "es",
          "Rutas efectivas para: %s (%s\\%s)"
        ],
        [
          "it",
          "Percorsi effettivi per: %s (%s\\%s)"
        ],
        [
          "de",
          "Effektive Pfade f\u00FCr: %s (%s\\%s)"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminhos efetivos para: %s (%s\\%s)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Enable Read Only editor popup menu item",
      [
        [
          "fr",
          "Activer l'\u00E9l\u00E9ment de menu contextuel de l'\u00E9diteur en lecture seule"
        ],
        [
          "es",
          "Habilitar elemento de men\u00FA emergente del editor de solo lectura"
        ],
        [
          "it",
          "Abilita la voce del menu a comparsa dell'editor di sola lettura"
        ],
        [
          "de",
          "Popup-Men\u00FCelement \u201ESchreibgesch\u00FCtzter Editor\u201C aktivieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Habilitar item de menu pop-up do editor somente leitura"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Ensure the Read Only editor popup menu item stays enabled",
      [
        [
          "fr",
          "Assurez-vous que l'\u00E9l\u00E9ment de menu contextuel de l'\u00E9diteur Lecture seule reste activ\u00E9."
        ],
        [
          "es",
          "Aseg\u00FArese de que el elemento del men\u00FA emergente del editor de solo lectura permanezca habilitado"
        ],
        [
          "it",
          "Assicurati che la voce del menu a comparsa dell'editor di sola lettura rimanga abilitata"
        ],
        [
          "de",
          "Stellen Sie sicher, dass das Popup-Men\u00FCelement \u201ESchreibgesch\u00FCtzter Editor\u201C aktiviert bleibt"
        ],
        [
          "pt",
          "Certifique-se de que o item de menu pop-up do editor somente leitura permane\u00E7a ativado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Error generating hash: %s",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Errors",
      [
        [
          "fr",
          "Erreurs"
        ],
        [
          "es",
          "Errores"
        ],
        [
          "it",
          "Errori"
        ],
        [
          "de",
          "Fehler"
        ],
        [
          "pt",
          "Erros"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Execute",
      [
        [
          "fr",
          "Ex\u00E9cuter"
        ],
        [
          "es",
          "Ejecutar"
        ],
        [
          "it",
          "Eseguire"
        ],
        [
          "de",
          "Ausf\u00FChren"
        ],
        [
          "pt",
          "Executar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Executing",
      [
        [
          "fr",
          "Ex\u00E9cution"
        ],
        [
          "es",
          "Ejecutando"
        ],
        [
          "it",
          "In esecuzione"
        ],
        [
          "de",
          "Ausf\u00FChren"
        ],
        [
          "pt",
          "Executando"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Executing: %s",
      [
        [
          "fr",
          "En cours d'ex\u00E9cution\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Ejecutando: %s"
        ],
        [
          "it",
          "In esecuzione: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Ausf\u00FChrung: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Executando: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Existing Object Name",
      [
        [
          "fr",
          "Nom de l'objet existant"
        ],
        [
          "es",
          "Nombre del objeto existente"
        ],
        [
          "it",
          "Nome oggetto esistente"
        ],
        [
          "de",
          "Vorhandener Objektname"
        ],
        [
          "pt",
          "Nome do objeto existente"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "Code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "C\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Exit-Code: %d"
        ],
        [
          "pt",
          "C\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Extract",
      [
        [
          "fr",
          "Extrait"
        ],
        [
          "es",
          "Extracto"
        ],
        [
          "it",
          "Estratto"
        ],
        [
          "de",
          "Extrakt"
        ],
        [
          "pt",
          "Extrair"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Extract AAR File",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Extract APK From AAB",
      [
        [
          "fr",
          "Extraire l'APK d'AAB"
        ],
        [
          "es",
          "Extraer APK de AAB"
        ],
        [
          "it",
          "Estrai APK da AAB"
        ],
        [
          "de",
          "APK aus AAB extrahieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Extraia APK do AAB"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Extract APKs From AAB",
      [
        [
          "fr",
          "Extraire les APK d\u2019AAB"
        ],
        [
          "es",
          "Extraer APK de AAB"
        ],
        [
          "it",
          "Estrai APK da AAB"
        ],
        [
          "de",
          "Extrahieren Sie APKs aus AAB"
        ],
        [
          "pt",
          "Extraia APKs do AAB"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Extract Root Path",
      [
        [
          "fr",
          "Extraire le dossier racine"
        ],
        [
          "es",
          "Extraer carpeta ra\u00EDz"
        ],
        [
          "it",
          "Estrai la cartella principale"
        ],
        [
          "de",
          "Stammordner extrahieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Extrair pasta raiz"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Failed to create patch from %s and %s, exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "\u00C9chec de la cr\u00E9ation du correctif \u00E0 partir de %s et %s, code de sortie\u00A0: %d"
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo crear el parche desde %s y %s, c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile creare la patch da %s e %s, codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Patch aus %s und %s konnte nicht erstellt werden, Exit-Code: %d"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha ao criar patch de %se %s, c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Failed to find %s",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de trouver %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo encontrar %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile trovare %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s konnte nicht gefunden werden"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha ao encontrar %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Failed to merge %s with %s",
      [
        [
          "fr",
          "\u00C9chec de la fusion de %s avec %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo fusionar %s con %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile unire %s con %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s konnte nicht mit %s zusammengef\u00FChrt werden"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha ao fundir %s com %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Failed to patch %s using %s, exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "\u00C9chec du correctif %s \u00E0 l'aide de %s, code de sortie\u00A0: %d"
        ],
        [
          "es",
          "No se pudo parchear %s usando %s, c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile applicare la patch a %s utilizzando %s, codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Fehler beim Patchen von %s mit %s, Exit-Code: %d"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha ao corrigir %s usando %s, c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "File already exists. Overwrite?",
      [
        [
          "fr",
          "Le fichier existe d\u00E9j\u00E0. \u00C9craser?"
        ],
        [
          "es",
          "El archivo ya existe. \u00BFSobrescribir?"
        ],
        [
          "it",
          "Il file esiste gi\u00E0. Sovrascrivere?"
        ],
        [
          "de",
          "Die Datei existiert bereits. \u00DCberschreiben?"
        ],
        [
          "pt",
          "O arquivo j\u00E1 existe. Substituir?"
        ]
      ]
    ],
    [
      "File types",
      [
        [
          "fr",
          "Types de fichier"
        ],
        [
          "es",
          "Tipos de archivo"
        ],
        [
          "it",
          "Tipi di file"
        ],
        [
          "de",
          "Datentypen"
        ],
        [
          "pt",
          "Tipos de arquivo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Files Cleaner",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyeur de fichiers"
        ],
        [
          "es",
          "Limpiador de archivos"
        ],
        [
          "it",
          "Pulitore di file"
        ],
        [
          "de",
          "Dateireiniger"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpador de arquivos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Files To Search",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers \u00E0 rechercher"
        ],
        [
          "es",
          "Archivos para buscar"
        ],
        [
          "it",
          "File da cercare"
        ],
        [
          "de",
          "Zu durchsuchende Dateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos para pesquisar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Find",
      [
        [
          "fr",
          "Rechercher"
        ],
        [
          "es",
          "Encontrar"
        ],
        [
          "it",
          "Trovare"
        ],
        [
          "de",
          "Finden"
        ],
        [
          "pt",
          "Encontrar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Find Unit",
      [
        [
          "fr",
          "Rechercher une unit\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "Buscar unidad"
        ],
        [
          "it",
          "Trova unit\u00E0"
        ],
        [
          "de",
          "Einheit finden"
        ],
        [
          "pt",
          "Encontrar unidade"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Folder",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Folder does not exist. Create Asset Pack?",
      [
        [
          "fr",
          "Le dossier n'existe pas. Cr\u00E9er Asset Pack?"
        ],
        [
          "es",
          "La carpeta no existe. \u00BFCrear Asset Pack?"
        ],
        [
          "it",
          "La cartella non esiste. Creare un Asset Pack?"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner existiert nicht. Asset Pack erstellen?"
        ],
        [
          "pt",
          "A pasta n\u00E3o existe. Criar Asset Pack?"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Folder is already included in %s",
      [
        [
          "fr",
          "Le dossier est d\u00E9j\u00E0 inclus dans %s"
        ],
        [
          "es",
          "La carpeta ya est\u00E1 incluida en %s"
        ],
        [
          "it",
          "La cartella \u00E8 gi\u00E0 inclusa in %s"
        ],
        [
          "de",
          "Der Ordner ist bereits in %s enthalten"
        ],
        [
          "pt",
          "A pasta j\u00E1 est\u00E1 inclu\u00EDda em %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Folder relative to project to copy source to: (blank means same folder as project)",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier relatif au projet dans lequel copier la source\u00A0: (vide signifie le m\u00EAme dossier que le projet)"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta relativa al proyecto donde copiar el c\u00F3digo fuente: (en blanco significa la misma carpeta que el proyecto)"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella relativa al progetto in cui copiare la sorgente: (vuoto significa stessa cartella del progetto)"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner relativ zum Projekt, in den die Quelle kopiert werden soll: (leer bedeutet, dass es sich um denselben Ordner wie das Projekt handelt)"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta relativa ao projeto para copiar a fonte: (em branco significa a mesma pasta do projeto)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Folder to copy source to is relative to active project",
      [
        [
          "fr",
          "Le dossier dans lequel copier la source est relatif au projet actif"
        ],
        [
          "es",
          "La carpeta para copiar la fuente es relativa al proyecto activo"
        ],
        [
          "it",
          "La cartella in cui copiare l'origine \u00E8 relativa al progetto attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Der Ordner, in den die Quelle kopiert werden soll, ist relativ zum aktiven Projekt"
        ],
        [
          "pt",
          "A pasta para a qual copiar a fonte \u00E9 relativa ao projeto ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Folders",
      [
        [
          "fr",
          "Dossiers"
        ],
        [
          "es",
          "Carpetas"
        ],
        [
          "it",
          "Cartelle"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pastas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Found %d of %d items",
      [
        [
          "fr",
          "%d \u00E9l\u00E9ments trouv\u00E9s sur %d"
        ],
        [
          "es",
          "Se encontr\u00F3 %d de %d art\u00EDculos"
        ],
        [
          "it",
          "Trovato %d di %d elementi"
        ],
        [
          "de",
          "%d von %d Artikeln gefunden"
        ],
        [
          "pt",
          "Encontrado %d de %d itens"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Found Files",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers trouv\u00E9s"
        ],
        [
          "es",
          "Archivos encontrados"
        ],
        [
          "it",
          "File trovati"
        ],
        [
          "de",
          "Gefundene Dateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos encontrados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Found all items",
      [
        [
          "fr",
          "Trouv\u00E9 tous les articles"
        ],
        [
          "es",
          "Encontr\u00E9 todos los art\u00EDculos"
        ],
        [
          "it",
          "Trovati tutti gli elementi"
        ],
        [
          "de",
          "Alle Artikel gefunden"
        ],
        [
          "pt",
          "Encontrou todos os itens"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Found: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Trouv\u00E9\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Encontrado: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Trovato: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Gefunden: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Encontrado: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Frameworks",
      [
        [
          "fr",
          "Cadres"
        ],
        [
          "es",
          "Marcos"
        ],
        [
          "it",
          "Quadri"
        ],
        [
          "de",
          "Rahmenwerke"
        ],
        [
          "pt",
          "Estruturas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Generate",
      [
        [
          "fr",
          "G\u00E9n\u00E9rer"
        ],
        [
          "es",
          "Generar"
        ],
        [
          "it",
          "Creare"
        ],
        [
          "de",
          "Generieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Gerar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Generate App Hash",
      [
        [
          "fr",
          "G\u00E9n\u00E9rer un hachage d'application"
        ],
        [
          "es",
          "Generar hash de aplicaci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Genera hash dell'app"
        ],
        [
          "de",
          "App-Hash generieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Gerar hash do aplicativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Get",
      [
        [
          "fr",
          "Obtenir"
        ],
        [
          "es",
          "Conseguir"
        ],
        [
          "it",
          "Ottenere"
        ],
        [
          "de",
          "Erhalten"
        ],
        [
          "pt",
          "Pegar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Get dependencies failed with exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "\u00C9chec de l'obtention des d\u00E9pendances avec le code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "Error al obtener dependencias con el c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Ottieni le dipendenze non riuscito con il codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Das Abrufen von Abh\u00E4ngigkeiten ist mit dem Exit-Code %d fehlgeschlagen"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha ao obter depend\u00EAncias com c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Go to implementation uses",
      [
        [
          "fr",
          "Aller aux implementation uses"
        ],
        [
          "es",
          "Ir a implementation uses"
        ],
        [
          "it",
          "Vai agli implementation uses"
        ],
        [
          "de",
          "Gehen Sie zu  implementation uses"
        ],
        [
          "pt",
          "Ir para  implementation uses"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Go to interface uses",
      [
        [
          "fr",
          "Aller aux interfaceuses"
        ],
        [
          "es",
          "Ir a interface uses"
        ],
        [
          "it",
          "Vai agli interface uses"
        ],
        [
          "de",
          "Gehen Sie zu  interface uses"
        ],
        [
          "pt",
          "Ir para  interface uses"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Gradle (gradle.bat) location: (selection will be remembered)",
      [
        [
          "fr",
          "Emplacement Gradle (gradle.bat)\u00A0: (la s\u00E9lection sera m\u00E9moris\u00E9e)"
        ],
        [
          "es",
          "Ubicaci\u00F3n de Gradle (gradle.bat): (la selecci\u00F3n se recordar\u00E1)"
        ],
        [
          "it",
          "Posizione Gradle (gradle.bat): (la selezione verr\u00E0 ricordata)"
        ],
        [
          "de",
          "Gradle (gradle.bat) Speicherort: (Auswahl wird gespeichert)"
        ],
        [
          "pt",
          "Localiza\u00E7\u00E3o Gradle (gradle.bat): (a sele\u00E7\u00E3o ser\u00E1 lembrada)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Hide View Selector",
      [
        [
          "fr",
          "Masquer le s\u00E9lecteur de vue"
        ],
        [
          "es",
          "Ocultar selector de vista"
        ],
        [
          "it",
          "Nascondi selettore vista"
        ],
        [
          "de",
          "Ansichtsauswahl ausblenden"
        ],
        [
          "pt",
          "Ocultar seletor de visualiza\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Hide the view selector when form designer is active",
      [
        [
          "fr",
          "Masquer le s\u00E9lecteur de vue lorsque le concepteur de formulaires est actif"
        ],
        [
          "es",
          "Ocultar el selector de vista cuando el dise\u00F1ador de formularios est\u00E1 activo"
        ],
        [
          "it",
          "Nascondi il selettore di visualizzazione quando la finestra di progettazione moduli \u00E8 attiva"
        ],
        [
          "de",
          "Blenden Sie die Ansichtsauswahl aus, wenn der Formulardesigner aktiv ist"
        ],
        [
          "pt",
          "Ocultar o seletor de visualiza\u00E7\u00E3o quando o designer de formul\u00E1rio estiver ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Host",
      [
        [
          "fr",
          "H\u00F4te"
        ],
        [
          "es",
          "Anfitri\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Ospite"
        ],
        [
          "de",
          "Gastgeber"
        ],
        [
          "pt",
          "Hospedar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "IP or hostname for Mosco on the Mac",
      [
        [
          "fr",
          "IP ou nom d'h\u00F4te pour Mosco sur Mac"
        ],
        [
          "es",
          "IP o nombre de host para Mosco en Mac"
        ],
        [
          "it",
          "IP o nome host per Mosco sul Mac"
        ],
        [
          "de",
          "IP oder Hostname f\u00FCr Mosco auf dem Mac"
        ],
        [
          "pt",
          "IP ou nome de host para Mosco no Mac"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Import google-services.json",
      [
        [
          "fr",
          "Importer google-services.json"
        ],
        [
          "es",
          "Importar google-services.json"
        ],
        [
          "it",
          "Importa google-services.json"
        ],
        [
          "de",
          "Importieren Sie google-services.json"
        ],
        [
          "pt",
          "Importar google-services.json"
        ]
      ]
    ],
    [
      "In Progress",
      [
        [
          "fr",
          "En cours"
        ],
        [
          "es",
          "En curso"
        ],
        [
          "it",
          "In corso"
        ],
        [
          "de",
          "Im Gange"
        ],
        [
          "pt",
          "Em andamento"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Include \"dex-ing\"",
      [
        [
          "fr",
          "Inclure \"dex-ing\""
        ],
        [
          "es",
          "Incluir \"dex-ing\""
        ],
        [
          "it",
          "Includi \"dex-ing\""
        ],
        [
          "de",
          "\"dex-ing\" einschlie\u00DFen"
        ],
        [
          "pt",
          "Incluir \"dex-ing\""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Include \"dex-ing\" the .jar file in the process",
      [
        [
          "fr",
          "Incluez \"dex-ing\" le fichier .jar dans le processus"
        ],
        [
          "es",
          "Incluir \"dex-ing\" el archivo .jar en el proceso"
        ],
        [
          "it",
          "Includere il \"dexing\" del file .jar nel processo"
        ],
        [
          "de",
          "Beziehen Sie die .jar-Datei in den Prozess mit ein"
        ],
        [
          "pt",
          "Incluir \"dex-ing\" no arquivo .jar no processo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Include diagnostic information from Mosco in the errors",
      [
        [
          "fr",
          "Inclure les informations de diagnostic de Mosco dans les erreurs"
        ],
        [
          "es",
          "Incluir informaci\u00F3n de diagn\u00F3stico de Mosco en los errores."
        ],
        [
          "it",
          "Includere informazioni diagnostiche da Mosco negli errori"
        ],
        [
          "de",
          "Beziehen Sie Diagnoseinformationen von Mosco in die Fehler ein"
        ],
        [
          "pt",
          "Incluir informa\u00E7\u00F5es de diagn\u00F3stico do Mosco nos erros"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Include diagnostics (useful for bug reports)",
      [
        [
          "fr",
          "Inclure des diagnostics (utile pour les rapports de bogues)"
        ],
        [
          "es",
          "Incluir diagn\u00F3sticos (\u00FAtil para informes de errores)"
        ],
        [
          "it",
          "Includi diagnostica (utile per segnalazioni di bug)"
        ],
        [
          "de",
          "Diagnose einschlie\u00DFen (n\u00FCtzlich f\u00FCr Fehlerberichte)"
        ],
        [
          "pt",
          "Incluir diagn\u00F3sticos (\u00FAtil para relat\u00F3rios de bugs)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Include subfolders when cleaning",
      [
        [
          "fr",
          "Inclure les sous-dossiers lors du nettoyage"
        ],
        [
          "es",
          "Incluir subcarpetas al limpiar"
        ],
        [
          "it",
          "Includi sottocartelle durante la pulizia"
        ],
        [
          "de",
          "Beziehen Sie beim Bereinigen Unterordner mit ein"
        ],
        [
          "pt",
          "Incluir subpastas ao limpar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Includes subfolders when searching for images",
      [
        [
          "fr",
          "Inclut des sous-dossiers lors de la recherche d'images"
        ],
        [
          "es",
          "Incluye subcarpetas al buscar im\u00E1genes."
        ],
        [
          "it",
          "Include sottocartelle durante la ricerca di immagini"
        ],
        [
          "de",
          "Bezieht Unterordner bei der Suche nach Bildern mit ein"
        ],
        [
          "pt",
          "Inclui subpastas ao pesquisar imagens"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Initialization failed with exit code: %d",
      [
        [
          "fr",
          "L'initialisation a \u00E9chou\u00E9 avec le code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "La inicializaci\u00F3n fall\u00F3 con el c\u00F3digo de salida: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Inizializzazione non riuscita con codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Die Initialisierung ist mit dem Exit-Code %d fehlgeschlagen"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha na inicializa\u00E7\u00E3o com c\u00F3digo de sa\u00EDda: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Insert Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Ins\u00E9rer des chemins"
        ],
        [
          "es",
          "Insertar rutas"
        ],
        [
          "it",
          "Inserisci percorsi"
        ],
        [
          "de",
          "Pfade einf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Inserir caminhos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Insert Project Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Ins\u00E9rer des chemins de projet"
        ],
        [
          "es",
          "Insertar rutas de proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Inserisci percorsi di progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektpfade einf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Inserir caminhos de projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Insert paths into project options",
      [
        [
          "fr",
          "Ins\u00E9rer des chemins dans les options du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Insertar rutas en las opciones del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Inserisci percorsi nelle opzioni del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCgen Sie Pfade in Projektoptionen ein"
        ],
        [
          "pt",
          "Inserir caminhos nas op\u00E7\u00F5es do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Install",
      [
        [
          "fr",
          "Installer"
        ],
        [
          "es",
          "Instalar"
        ],
        [
          "it",
          "Installare"
        ],
        [
          "de",
          "Installieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Instalar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Install AAB",
      [
        [
          "fr",
          "Installer AAB"
        ],
        [
          "es",
          "Instalar AAB"
        ],
        [
          "it",
          "Installa AAB"
        ],
        [
          "de",
          "Installieren Sie AAB"
        ],
        [
          "pt",
          "Instalar AAB"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Install Time",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Install bundle on the selected device for local testing",
      [
        [
          "fr",
          "Installer le bundle sur l'appareil s\u00E9lectionn\u00E9 pour les tests locaux"
        ],
        [
          "es",
          "Instale el paquete en el dispositivo seleccionado para realizar pruebas locales"
        ],
        [
          "it",
          "Installa il pacchetto sul dispositivo selezionato per il test locale"
        ],
        [
          "de",
          "Installieren Sie das Bundle f\u00FCr lokale Tests auf dem ausgew\u00E4hlten Ger\u00E4t"
        ],
        [
          "pt",
          "Instale o pacote no dispositivo selecionado para teste local"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Installing bundle..",
      [
        [
          "fr",
          "Installation du bundle.."
        ],
        [
          "es",
          "Instalando paquete..."
        ],
        [
          "it",
          "Installazione del pacchetto..."
        ],
        [
          "de",
          "Bundle wird installiert."
        ],
        [
          "pt",
          "Instalando pacote.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Invalid folders are colored orange",
      [
        [
          "fr",
          "Les dossiers invalides sont color\u00E9s en orange"
        ],
        [
          "es",
          "Las carpetas no v\u00E1lidas est\u00E1n coloreadas en naranja."
        ],
        [
          "it",
          "Le cartelle non valide sono colorate in arancione"
        ],
        [
          "de",
          "Ung\u00FCltige Ordner werden orange eingef\u00E4rbt"
        ],
        [
          "pt",
          "Pastas inv\u00E1lidas s\u00E3o coloridas em laranja"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Invoke the AI Question Generator",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Jar file to build",
      [
        [
          "fr",
          "Fichier Jar \u00E0 construire"
        ],
        [
          "es",
          "Archivo Jar para construir"
        ],
        [
          "it",
          "File Jar da creare"
        ],
        [
          "de",
          "Zu erstellende Jar-Datei"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivo Jar para construir"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Jars",
      [
        [
          "fr",
          "Jars"
        ],
        [
          "es",
          "Jars"
        ],
        [
          "it",
          "Jars"
        ],
        [
          "de",
          "Jars"
        ],
        [
          "pt",
          "Jars"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Java code for Android",
      [
        [
          "fr",
          "Code Java pour Android"
        ],
        [
          "es",
          "C\u00F3digo Java para Android"
        ],
        [
          "it",
          "Codice Java per Android"
        ],
        [
          "de",
          "Java-Code f\u00FCr Android"
        ],
        [
          "pt",
          "C\u00F3digo Java para Android"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Java2OP",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "KeyStore Password",
      [
        [
          "fr",
          "Mot de passe du KeyStore"
        ],
        [
          "es",
          "Contrase\u00F1a del KeyStore"
        ],
        [
          "it",
          "Password della KeyStorei"
        ],
        [
          "de",
          "KeyStore-Passwort"
        ],
        [
          "pt",
          "Senha do KeyStore"
        ]
      ]
    ],
    [
      "KeyStore file",
      [
        [
          "fr",
          "Fichier de KeyStore"
        ],
        [
          "es",
          "Archivo de KeyStore"
        ],
        [
          "it",
          "File della KeyStore"
        ],
        [
          "de",
          "KeyStore-Datei"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivo KeyStore"
        ]
      ]
    ],
    [
      "KeyStore info is missing or incomplete",
      [
        [
          "fr",
          "Les informations KeyStore sont manquantes ou incompl\u00E8tes"
        ],
        [
          "es",
          "Falta informaci\u00F3n de KeyStore o est\u00E1 incompleta"
        ],
        [
          "it",
          "Le informazioni sul KeyStore sono mancanti o incomplete"
        ],
        [
          "de",
          "KeyStore-Informationen fehlen oder sind unvollst\u00E4ndig"
        ],
        [
          "pt",
          "As informa\u00E7\u00F5es do KeyStore est\u00E3o ausentes ou incompletas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Kill the project process if it is running (Windows only)",
      [
        [
          "fr",
          "Tuez le processus du projet s'il est en cours d'ex\u00E9cution (Windows uniquement)"
        ],
        [
          "es",
          "Finalice el proceso del proyecto si se est\u00E1 ejecutando (solo Windows)"
        ],
        [
          "it",
          "Uccidi il processo del progetto se \u00E8 in esecuzione (solo Windows)"
        ],
        [
          "de",
          "Beenden Sie den Projektprozess, wenn er ausgef\u00FChrt wird (nur Windows)"
        ],
        [
          "pt",
          "Elimine o processo do projeto se ele estiver em execu\u00E7\u00E3o (somente Windows)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Kills LSP (IDE should restart it)",
      [
        [
          "fr",
          "Tue LSP (l'IDE devrait le red\u00E9marrer)"
        ],
        [
          "es",
          "Mata a LSP (IDE deber\u00EDa reiniciarlo)"
        ],
        [
          "it",
          "Uccide LSP (l'IDE dovrebbe riavviarlo)"
        ],
        [
          "de",
          "T\u00F6tet LSP (IDE sollte es neu starten)"
        ],
        [
          "pt",
          "Mata o LSP (IDE deve reinici\u00E1-lo)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Kills the project process (exact path) if it is running",
      [
        [
          "fr",
          "Tue le processus du projet (chemin exact) s'il est en cours d'ex\u00E9cution"
        ],
        [
          "es",
          "Mata el proceso del proyecto (ruta exacta) si se est\u00E1 ejecutando"
        ],
        [
          "it",
          "Uccide il processo del progetto (percorso esatto) se \u00E8 in esecuzione"
        ],
        [
          "de",
          "T\u00F6tet den Projektprozess (genauer Pfad), wenn er ausgef\u00FChrt wird"
        ],
        [
          "pt",
          "Mata o processo do projeto (caminho exato) se estiver em execu\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Left working files intact in: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers de travail laiss\u00E9s intacts dans\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Dej\u00F3 los archivos de trabajo intactos en: %s"
        ],
        [
          "it",
          "File funzionanti lasciati intatti in: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Arbeitsdateien intakt gelassen in: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Deixou os arquivos de trabalho intactos em: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Load last opened project (if present)",
      [
        [
          "fr",
          "Charger le dernier projet ouvert (si pr\u00E9sent)"
        ],
        [
          "es",
          "Cargar el \u00FAltimo proyecto abierto (si est\u00E1 presente)"
        ],
        [
          "it",
          "Carica l'ultimo progetto aperto (se presente)"
        ],
        [
          "de",
          "Zuletzt ge\u00F6ffnetes Projekt laden (falls vorhanden)"
        ],
        [
          "pt",
          "Carregar o \u00FAltimo projeto aberto (se presente)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Logcat Viewer",
      [
        [
          "fr",
          "Visionneuse Logcat"
        ],
        [
          "es",
          "Visor Logcat"
        ],
        [
          "it",
          "Visualizzatore logcat"
        ],
        [
          "de",
          "Logcat-Viewer"
        ],
        [
          "pt",
          "Visualizador do Logcat"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Manifest for %s is either missing or invalid",
      [
        [
          "fr",
          "Le manifeste pour %s est manquant ou invalide"
        ],
        [
          "es",
          "El manifiesto de %s falta o no es v\u00E1lido"
        ],
        [
          "it",
          "Il manifesto per %s \u00E8 mancante o non valido"
        ],
        [
          "de",
          "Das Manifest f\u00FCr %s fehlt oder ist ung\u00FCltig"
        ],
        [
          "pt",
          "O manifesto para %s est\u00E1 faltando ou \u00E9 inv\u00E1lido"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Matching imported SDK",
      [
        [
          "fr",
          "SDK import\u00E9 correspondant"
        ],
        [
          "es",
          "SDK importado coincidente"
        ],
        [
          "it",
          "SDK importato corrispondente"
        ],
        [
          "de",
          "Passendes importiertes SDK"
        ],
        [
          "pt",
          "SDK importado correspondente"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Merge Packages",
      [
        [
          "fr",
          "Fusionner les packages"
        ],
        [
          "es",
          "Fusionar paquetes"
        ],
        [
          "it",
          "Unisci pacchetti"
        ],
        [
          "de",
          "Pakete zusammenf\u00FChren"
        ],
        [
          "pt",
          "Mesclar pacotes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Merged %s with %s",
      [
        [
          "fr",
          "Fusionn\u00E9 %s avec %s"
        ],
        [
          "es",
          "%s fusionados con %s"
        ],
        [
          "it",
          "Unito %s con %s"
        ],
        [
          "de",
          "%s mit %s zusammengef\u00FChrt"
        ],
        [
          "pt",
          "Mesclado %s com %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Merging resources from %s..",
      [
        [
          "fr",
          "Fusion des ressources de %s.."
        ],
        [
          "es",
          "Fusionando recursos de %s.."
        ],
        [
          "it",
          "Unione delle risorse da %s.."
        ],
        [
          "de",
          "Ressourcen von %s werden zusammengef\u00FChrt."
        ],
        [
          "pt",
          "Mesclando recursos de %s.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Module",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Mosco Options",
      [
        [
          "fr",
          "Options de Mosco"
        ],
        [
          "es",
          "Opciones Mosco"
        ],
        [
          "it",
          "Opzioni Mosco"
        ],
        [
          "de",
          "Mosco-Optionen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mosco Op\u00E7\u00F5es"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Mosco Server",
      [
        [
          "fr",
          "Serveur Mosco"
        ],
        [
          "es",
          "Servidor Mosc\u00FA"
        ],
        [
          "it",
          "Server Mosca"
        ],
        [
          "de",
          "Mosco-Server"
        ],
        [
          "pt",
          "Servidor Moscou"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Name",
      [
        [
          "fr",
          "Nom"
        ],
        [
          "es",
          "Nombre"
        ],
        [
          "it",
          "Nome"
        ],
        [
          "de",
          "Name"
        ],
        [
          "pt",
          "Nome"
        ]
      ]
    ],
    [
      "New",
      [
        [
          "fr",
          "Nouveau"
        ],
        [
          "es",
          "Nuevo"
        ],
        [
          "it",
          "Nuovo"
        ],
        [
          "de",
          "Neu"
        ],
        [
          "pt",
          "Novo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "New Object Name",
      [
        [
          "fr",
          "Nouveau nom d'objet"
        ],
        [
          "es",
          "Nuevo nombre de objeto"
        ],
        [
          "it",
          "Nuovo nome oggetto"
        ],
        [
          "de",
          "Neuer Objektname"
        ],
        [
          "pt",
          "Novo nome de objeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "No frameworks added. Either they already exist, or errors occurred",
      [
        [
          "fr",
          "Aucun framework ajout\u00E9. Soit ils existent d\u00E9j\u00E0, soit des erreurs se sont produites"
        ],
        [
          "es",
          "No se agregaron marcos. O ya existen o se produjeron errores."
        ],
        [
          "it",
          "Nessun framework aggiunto. O esistono gi\u00E0 oppure si sono verificati degli errori"
        ],
        [
          "de",
          "Keine Frameworks hinzugef\u00FCgt. Entweder sind sie bereits vorhanden oder es sind Fehler aufgetreten"
        ],
        [
          "pt",
          "Nenhuma estrutura adicionada. Ou eles j\u00E1 existem ou ocorreram erros"
        ]
      ]
    ],
    [
      "No java files have been specified, or they do not share a common folder",
      [
        [
          "fr",
          "Aucun fichier Java n'a \u00E9t\u00E9 sp\u00E9cifi\u00E9 ou ils ne partagent pas de dossier commun"
        ],
        [
          "es",
          "No se han especificado archivos java o no comparten una carpeta com\u00FAn"
        ],
        [
          "it",
          "Non \u00E8 stato specificato alcun file Java oppure non condividono una cartella comune"
        ],
        [
          "de",
          "Es wurden keine Java-Dateien angegeben oder sie haben keinen gemeinsamen Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Nenhum arquivo java foi especificado ou eles n\u00E3o compartilham uma pasta comum"
        ]
      ]
    ],
    [
      "No java sources",
      [
        [
          "fr",
          "Aucune source Java"
        ],
        [
          "es",
          "Sin fuentes java"
        ],
        [
          "it",
          "Nessuna fonte Java"
        ],
        [
          "de",
          "Keine Java-Quellen"
        ],
        [
          "pt",
          "Nenhuma fonte java"
        ]
      ]
    ],
    [
      "No matching imported SDKs found",
      [
        [
          "fr",
          "Aucun SDK import\u00E9 correspondant n'a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "No se encontraron SDK importados coincidentes"
        ],
        [
          "it",
          "Nessun SDK importato corrispondente trovato"
        ],
        [
          "de",
          "Keine passenden importierten SDKs gefunden"
        ],
        [
          "pt",
          "Nenhum SDK importado correspondente encontrado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "No valid asset packs found in %s",
      [
        [
          "fr",
          "Aucun Asset Packs valide trouv\u00E9 dans %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se encontraron Asset Packs v\u00E1lidos en %s"
        ],
        [
          "it",
          "Nessun Asset Packs valido trovato in %s"
        ],
        [
          "de",
          "In %s wurden keine g\u00FCltigen Asset Packs gefunden"
        ],
        [
          "pt",
          "Nenhum Asset Packs v\u00E1lido encontrado em %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Number of seconds before the network request times out",
      [
        [
          "fr",
          "Nombre de secondes avant l'expiration de la requ\u00EAte r\u00E9seau"
        ],
        [
          "es",
          "N\u00FAmero de segundos antes de que se agote el tiempo de espera de la solicitud de red"
        ],
        [
          "it",
          "Numero di secondi prima che la richiesta di rete scada"
        ],
        [
          "de",
          "Anzahl der Sekunden, bevor die Netzwerkanforderung abl\u00E4uft"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00FAmero de segundos antes que a solicita\u00E7\u00E3o de rede expire"
        ]
      ]
    ],
    [
      "OK",
      [
        [
          "fr",
          "D'accord"
        ],
        [
          "es",
          "Okay"
        ],
        [
          "it",
          "Ok"
        ],
        [
          "de",
          "OK"
        ],
        [
          "pt",
          "Est\u00E1 bem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Objective-C code",
      [
        [
          "fr",
          "Code Objective-C"
        ],
        [
          "es",
          "C\u00F3digo Objective-C"
        ],
        [
          "it",
          "Codice Objective-C"
        ],
        [
          "de",
          "Objective-C-Code"
        ],
        [
          "pt",
          "C\u00F3digo Objective-C"
        ]
      ]
    ],
    [
      "One or more jar files for this project are not present in this version of Delphi",
      [
        [
          "fr",
          "Un ou plusieurs fichiers jar pour ce projet ne sont pas pr\u00E9sents dans cette version de Delphi"
        ],
        [
          "es",
          "Uno o m\u00E1s archivos jar para este proyecto no est\u00E1n presentes en esta versi\u00F3n de Delphi"
        ],
        [
          "it",
          "Uno o pi\u00F9 file jar per questo progetto non sono presenti in questa versione di Delphi"
        ],
        [
          "de",
          "Eine oder mehrere JAR-Dateien f\u00FCr dieses Projekt sind in dieser Delphi-Version nicht vorhanden"
        ],
        [
          "pt",
          "Um ou mais arquivos jar para este projeto n\u00E3o est\u00E3o presentes nesta vers\u00E3o do Delphi"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Open",
      [
        [
          "fr",
          "Ouvrir"
        ],
        [
          "es",
          "Abierto"
        ],
        [
          "it",
          "Aprire"
        ],
        [
          "de",
          "Offen"
        ],
        [
          "pt",
          "Abrir"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Open a configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Ouvrir un fichier de configuration"
        ],
        [
          "es",
          "Abrir un archivo de configuraci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Apri un file di configurazione"
        ],
        [
          "de",
          "\u00D6ffnen Sie eine Konfigurationsdatei"
        ],
        [
          "pt",
          "Abra um arquivo de configura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Open jar project file",
      [
        [
          "fr",
          "Ouvrir un fichier de projet jar"
        ],
        [
          "es",
          "Abrir un archivo de proyecto jar"
        ],
        [
          "it",
          "Apri un file di progetto jar"
        ],
        [
          "de",
          "\u00D6ffnen Sie eine JAR-Projektdatei"
        ],
        [
          "pt",
          "Abra um arquivo de projeto jar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Open source files once copied",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers open source une fois copi\u00E9s"
        ],
        [
          "es",
          "Abrir archivos de c\u00F3digo fuente una vez copiados"
        ],
        [
          "it",
          "File open source una volta copiati"
        ],
        [
          "de",
          "Open-Source-Dateien nach dem Kopieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos de c\u00F3digo aberto uma vez copiados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Options",
      [
        [
          "fr",
          "Options"
        ],
        [
          "es",
          "Opciones"
        ],
        [
          "it",
          "Opzioni"
        ],
        [
          "de",
          "Optionen"
        ],
        [
          "pt",
          "Op\u00E7\u00F5es"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Others",
      [
        [
          "fr",
          "Autres"
        ],
        [
          "es",
          "Otros"
        ],
        [
          "it",
          "Altri"
        ],
        [
          "de",
          "Andere"
        ],
        [
          "pt",
          "Outros"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Output",
      [
        [
          "fr",
          "Production"
        ],
        [
          "es",
          "Producci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Produzione"
        ],
        [
          "de",
          "Ausgabe"
        ],
        [
          "pt",
          "Sa\u00EDda"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Output file",
      [
        [
          "fr",
          "Fichier de sortie"
        ],
        [
          "es",
          "Archivo de salida"
        ],
        [
          "it",
          "File di uscita"
        ],
        [
          "de",
          "Ausgabedatei"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivo de sa\u00EDda"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Output folder",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier de production"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta de salida"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella di output"
        ],
        [
          "de",
          "Ausgabeordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta de sa\u00EDda"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Pack Name",
      [
        [
          "fr",
          "Nom du Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Nombre del Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Nome del Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "Name de Asset Pack"
        ],
        [
          "pt",
          "Nome do Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Pack Type",
      [
        [
          "fr",
          "Type de Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Tipo de Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Tipo di Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "Asset-Pack-Typ"
        ],
        [
          "pt",
          "Tipo de Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Package",
      [
        [
          "fr",
          "Paquet"
        ],
        [
          "es",
          "Paquete"
        ],
        [
          "it",
          "Pacchetto"
        ],
        [
          "de",
          "Paket"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacote"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Package Download",
      [
        [
          "fr",
          "T\u00E9l\u00E9chargement du package"
        ],
        [
          "es",
          "Descarga del paquete"
        ],
        [
          "it",
          "Download del pacchetto"
        ],
        [
          "de",
          "Paket-Download"
        ],
        [
          "pt",
          "Download do pacote"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Package Download\/Extract",
      [
        [
          "fr",
          "T\u00E9l\u00E9chargement\/Extrait du package"
        ],
        [
          "es",
          "Descarga\/Extracci\u00F3n del paquete"
        ],
        [
          "it",
          "Scarica\/Estrai pacchetto"
        ],
        [
          "de",
          "Paket herunterladen\/extrahieren"
        ],
        [
          "pt",
          "Download\/Extra\u00E7\u00E3o de Pacote"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Package folder has already been added",
      [
        [
          "fr",
          "Le dossier du package a d\u00E9j\u00E0 \u00E9t\u00E9 ajout\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "La carpeta del paquete ya ha sido agregada."
        ],
        [
          "it",
          "La cartella del pacchetto \u00E8 gi\u00E0 stata aggiunta"
        ],
        [
          "de",
          "Der Paketordner wurde bereits hinzugef\u00FCgt"
        ],
        [
          "pt",
          "A pasta do pacote j\u00E1 foi adicionada"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Package name",
      [
        [
          "fr",
          "Nom du paquet"
        ],
        [
          "es",
          "Nombre del paquete"
        ],
        [
          "it",
          "Nome del pacchetto"
        ],
        [
          "de",
          "Paketnamen"
        ],
        [
          "pt",
          "Nome do pacote"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Packages",
      [
        [
          "fr",
          "Paquets"
        ],
        [
          "es",
          "Paquetes"
        ],
        [
          "it",
          "Pacchetti"
        ],
        [
          "de",
          "Pakete"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacotes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Packages to download",
      [
        [
          "fr",
          "Paquets \u00E0 t\u00E9l\u00E9charger"
        ],
        [
          "es",
          "Paquetes para descargar"
        ],
        [
          "it",
          "Pacchetti da scaricare"
        ],
        [
          "de",
          "Pakete zum Herunterladen"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacotes para baixar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Password",
      [
        [
          "fr",
          "Mot de passe"
        ],
        [
          "es",
          "Contrase\u00F1a"
        ],
        [
          "it",
          "Parola d'ordine"
        ],
        [
          "de",
          "Passwort"
        ],
        [
          "pt",
          "Senha"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Patches for %s (%s)",
      [
        [
          "fr",
          "Correctifs pour %s (%s)"
        ],
        [
          "es",
          "Parches para %s (%s)"
        ],
        [
          "it",
          "Patch per %s (%s)"
        ],
        [
          "de",
          "Patches f\u00FCr %s (%s)"
        ],
        [
          "pt",
          "Corre\u00E7\u00F5es para %s (%s)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Path",
      [
        [
          "fr",
          "Chemin"
        ],
        [
          "es",
          "Camino"
        ],
        [
          "it",
          "Sentiero"
        ],
        [
          "de",
          "Weg"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminho"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Path to extract the jars and resources to",
      [
        [
          "fr",
          "Chemin pour extraire les jars et les ressources vers"
        ],
        [
          "es",
          "Ruta para extraer los jars y recursos para"
        ],
        [
          "it",
          "Percorso in cui estrarre i jars e le risorse"
        ],
        [
          "de",
          "Pfad zum Extrahieren der jars und Ressourcen"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminho para extrair os jars e recursos para"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Paths To Insert",
      [
        [
          "fr",
          "Chemins \u00E0 ins\u00E9rer"
        ],
        [
          "es",
          "Rutas para insertar"
        ],
        [
          "it",
          "Percorsi da inserire"
        ],
        [
          "de",
          "Pfade zum Einf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminhos para inserir"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Perform Post Processing",
      [
        [
          "fr",
          "Effectuer le post-traitement"
        ],
        [
          "es",
          "Realizar posprocesamiento"
        ],
        [
          "it",
          "Eseguire la post-elaborazione"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FChren Sie eine Nachbearbeitung durch"
        ],
        [
          "pt",
          "Executar p\u00F3s-processamento"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Performing post processing..",
      [
        [
          "fr",
          "Effectuer un post-traitement.."
        ],
        [
          "es",
          "Realizando postprocesamiento.."
        ],
        [
          "it",
          "Esecuzione della post-elaborazione.."
        ],
        [
          "de",
          "Nachbearbeitung durchf\u00FChren."
        ],
        [
          "pt",
          "Executando p\u00F3s-processamento.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Platforms",
      [
        [
          "fr",
          "Plateformes"
        ],
        [
          "es",
          "Plataformas"
        ],
        [
          "it",
          "Piattaforme"
        ],
        [
          "de",
          "Plattformen"
        ],
        [
          "pt",
          "Plataformas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please check the Codex tab of the messages window",
      [
        [
          "fr",
          "Veuillez v\u00E9rifier l'onglet Codex de la fen\u00EAtre des messages"
        ],
        [
          "es",
          "Por favor, consulte la pesta\u00F1a Codex de la ventana de mensajes."
        ],
        [
          "it",
          "Controlla la scheda Codex della finestra dei messaggi"
        ],
        [
          "de",
          "Bitte \u00FCberpr\u00FCfen Sie die Registerkarte \u201ECodex\u201C im Nachrichtenfenster"
        ],
        [
          "pt",
          "Por favor, verifique a guia Codex da janela de mensagens"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please ensure an Android SDK is configured correctly",
      [
        [
          "fr",
          "Veuillez vous assurer qu'un SDK Android est correctement configur\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "Aseg\u00FArese de que un SDK de Android est\u00E9 configurado correctamente"
        ],
        [
          "it",
          "Assicurati che un SDK Android sia configurato correttamente"
        ],
        [
          "de",
          "Bitte stellen Sie sicher, dass ein Android SDK korrekt konfiguriert ist"
        ],
        [
          "pt",
          "Certifique-se de que um Android SDK esteja configurado corretamente"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please ensure the correct configuration is made active and that the project has been built\/deployed first.",
      [
        [
          "fr",
          "Veuillez vous assurer que la configuration correcte est activ\u00E9e et que le projet a \u00E9t\u00E9 construit\/d\u00E9ploy\u00E9 en premier."
        ],
        [
          "es",
          "Aseg\u00FArese de que est\u00E9 activada la configuraci\u00F3n correcta y de que el proyecto se haya creado\/implementado primero."
        ],
        [
          "it",
          "Assicurati che sia attivata la configurazione corretta e che il progetto sia stato creato\/distribuito prima."
        ],
        [
          "de",
          "Bitte stellen Sie sicher, dass die richtige Konfiguration aktiviert ist und dass das Projekt zuerst erstellt\/bereitgestellt wurde."
        ],
        [
          "pt",
          "Certifique-se de que a configura\u00E7\u00E3o correta esteja ativa e que o projeto tenha sido compilado\/implantado primeiro."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please ensure the target project and correct configuration is selected",
      [
        [
          "fr",
          "Veuillez vous assurer que le projet cible et la configuration correcte sont s\u00E9lectionn\u00E9s"
        ],
        [
          "es",
          "Aseg\u00FArese de seleccionar el proyecto de destino y la configuraci\u00F3n correcta."
        ],
        [
          "it",
          "Assicurati che siano selezionati il progetto di destinazione e la configurazione corretta"
        ],
        [
          "de",
          "Bitte stellen Sie sicher, dass das Zielprojekt und die richtige Konfiguration ausgew\u00E4hlt sind"
        ],
        [
          "pt",
          "Certifique-se de que o projeto de destino e a configura\u00E7\u00E3o correta estejam selecionados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please perform a deployment before adding an Android package",
      [
        [
          "fr",
          "Veuillez effectuer un d\u00E9ploiement avant d'ajouter un package Android"
        ],
        [
          "es",
          "Realice una implementaci\u00F3n antes de agregar un paquete de Android"
        ],
        [
          "it",
          "Esegui una distribuzione prima di aggiungere un pacchetto Android"
        ],
        [
          "de",
          "Bitte f\u00FChren Sie eine Bereitstellung durch, bevor Sie ein Android-Paket hinzuf\u00FCgen"
        ],
        [
          "pt",
          "Execute uma implanta\u00E7\u00E3o antes de adicionar um pacote Android"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please select an Android platform in order to use Build Asset Packs",
      [
        [
          "fr",
          "Veuillez s\u00E9lectionner une plate-forme Android afin d'utiliser les Build Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione una plataforma Android para utilizar Build Asset Packs"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona una piattaforma Android per utilizzare Build Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "Bitte w\u00E4hlen Sie eine Android-Plattform aus, um Build Asset Packs zu verwenden"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione uma plataforma Android para usar Build Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Please wait...",
      [
        [
          "fr",
          "S'il vous pla\u00EEt, attendez..."
        ],
        [
          "es",
          "Espere por favor..."
        ],
        [
          "it",
          "Attendere prego..."
        ],
        [
          "de",
          "Bitte warten..."
        ],
        [
          "pt",
          "Por favor, aguarde..."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Port",
      [
        [
          "fr",
          "Port"
        ],
        [
          "es",
          "Puerto"
        ],
        [
          "it",
          "Porta"
        ],
        [
          "de",
          "Port"
        ],
        [
          "pt",
          "Porta"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Port number for Mosco on the Mac",
      [
        [
          "fr",
          "Num\u00E9ro de port pour Mosco sur Mac"
        ],
        [
          "es",
          "N\u00FAmero de puerto para Mosco en Mac"
        ],
        [
          "it",
          "Numero di porta per Mosco sul Mac"
        ],
        [
          "de",
          "Portnummer f\u00FCr Mosco auf dem Mac"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00FAmero da porta para Mosco no Mac"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Process complete",
      [
        [
          "fr",
          "Processus termin\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "Proceso completo"
        ],
        [
          "it",
          "Processo completato"
        ],
        [
          "de",
          "Vorgang abgeschlossen"
        ],
        [
          "pt",
          "Processo conclu\u00EDdo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Process failed",
      [
        [
          "fr",
          "Le processus a \u00E9chou\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "El proceso fall\u00F3"
        ],
        [
          "it",
          "Processo fallito"
        ],
        [
          "de",
          "Der Prozess ist fehlgeschlagen"
        ],
        [
          "pt",
          "Falha no processo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Project Files",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers de projet"
        ],
        [
          "es",
          "Archivos de proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "File di progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektdateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos de projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Project Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Chemins du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Rutas del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Percorsi del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektpfade"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminhos do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Project Tools",
      [
        [
          "fr",
          "Outils de projet"
        ],
        [
          "es",
          "Herramientas del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Strumenti di progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projekttools"
        ],
        [
          "pt",
          "Ferramentas de projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Project files for: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers de projet pour\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Archivos de proyecto para: %s"
        ],
        [
          "it",
          "File di progetto per: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Projektdateien f\u00FCr: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos de projeto para: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Project folder",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier de projet"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta de proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta de projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Project has been moved or deleted",
      [
        [
          "fr",
          "Le projet a \u00E9t\u00E9 d\u00E9plac\u00E9 ou supprim\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "El proyecto ha sido movido o eliminado"
        ],
        [
          "it",
          "Il progetto \u00E8 stato spostato o eliminato"
        ],
        [
          "de",
          "Das Projekt wurde verschoben oder gel\u00F6scht"
        ],
        [
          "pt",
          "O projeto foi movido ou exclu\u00EDdo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "ProjectLabel",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Projects",
      [
        [
          "fr",
          "Projets"
        ],
        [
          "es",
          "Proyectos"
        ],
        [
          "it",
          "Progetti"
        ],
        [
          "de",
          "Projekte"
        ],
        [
          "pt",
          "Projetos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Rebuild Bundle With Asset Packs",
      [
        [
          "fr",
          "Reconstruire l'ensemble avec des Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "Paquete de reconstrucci\u00F3n con Asset Packs"
        ],
        [
          "it",
          "Ricostruisci il pacchetto con i Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "Paket mit Asset-Packs neu erstellen"
        ],
        [
          "pt",
          "Reconstruir pacote com Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Rebuild Project",
      [
        [
          "fr",
          "Projet de reconstruction"
        ],
        [
          "es",
          "Proyecto de reconstrucci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Progetto di ricostruzione"
        ],
        [
          "de",
          "Projekt neu erstellen"
        ],
        [
          "pt",
          "Reconstruir projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Recent",
      [
        [
          "fr",
          "R\u00E9cent"
        ],
        [
          "es",
          "Reciente"
        ],
        [
          "it",
          "Recente"
        ],
        [
          "de",
          "J\u00FCngste"
        ],
        [
          "pt",
          "Recente"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Recent Projects",
      [
        [
          "fr",
          "Projets R\u00E9cents"
        ],
        [
          "es",
          "Proyectos Recientes"
        ],
        [
          "it",
          "Progetti Recenti"
        ],
        [
          "de",
          "Letzte Projekte"
        ],
        [
          "pt",
          "Projetos Recentes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Remote Path",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier distant"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta remota"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella remota"
        ],
        [
          "de",
          "Remote-Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta Remota"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Remove",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminar"
        ],
        [
          "it",
          "Rimuovi"
        ],
        [
          "de",
          "Entfernen"
        ],
        [
          "pt",
          "Retirar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Remove the selected files",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer les fichiers s\u00E9lectionn\u00E9s"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminar los archivos seleccionados"
        ],
        [
          "it",
          "Rimuovi i file selezionati"
        ],
        [
          "de",
          "Entfernen Sie die ausgew\u00E4hlten Dateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Remova os arquivos selecionados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Remove the selected jar files from the configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer les fichiers jar s\u00E9lectionn\u00E9s de la configuration"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminar los archivos jar seleccionados de la configuraci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Rimuovi i file jar selezionati dalla configurazione"
        ],
        [
          "de",
          "Entfernen Sie die ausgew\u00E4hlten JAR-Dateien aus der Konfiguration"
        ],
        [
          "pt",
          "Remova os arquivos jar selecionados da configura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Remove the selected java files from the current configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer les fichiers Java s\u00E9lectionn\u00E9s de la configuration actuelle"
        ],
        [
          "es",
          "Eliminar los archivos java seleccionados de la configuraci\u00F3n actual"
        ],
        [
          "it",
          "Rimuove i file Java selezionati dalla configurazione corrente"
        ],
        [
          "de",
          "Entfernen Sie die ausgew\u00E4hlten Java-Dateien aus der aktuellen Konfiguration"
        ],
        [
          "pt",
          "Remova os arquivos java selecionados da configura\u00E7\u00E3o atual"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Removes declarations suspected of being internal",
      [
        [
          "fr",
          "Supprime les d\u00E9clarations suspect\u00E9es d'\u00EAtre internes"
        ],
        [
          "es",
          "Elimina declaraciones sospechosas de ser internas."
        ],
        [
          "it",
          "Rimuove le dichiarazioni sospettate di essere interne"
        ],
        [
          "de",
          "Entfernt Deklarationen, bei denen der Verdacht besteht, dass sie intern sind"
        ],
        [
          "pt",
          "Remove declara\u00E7\u00F5es suspeitas de serem internas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Rename Asset Pack folder to: %s?",
      [
        [
          "fr",
          "Renommer le dossier Asset Pack en\u00A0:\u00A0%s\u00A0?"
        ],
        [
          "es",
          "Cambiar el nombre de la carpeta Asset Pack a: %s?"
        ],
        [
          "it",
          "Rinominare la cartella Asset Pack in: %s?"
        ],
        [
          "de",
          "Asset Pack-Ordner umbenennen in: %s?"
        ],
        [
          "pt",
          "Renomeie a pasta Asset Pack para: %s?"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Reopen File",
      [
        [
          "fr",
          "Rouvrir le fichier"
        ],
        [
          "es",
          "Reabrir archivo"
        ],
        [
          "it",
          "Riapri file"
        ],
        [
          "de",
          "Datei erneut \u00F6ffnen"
        ],
        [
          "pt",
          "Reabrir arquivo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Replace",
      [
        [
          "fr",
          "Remplacer"
        ],
        [
          "es",
          "Reemplazar"
        ],
        [
          "it",
          "Sostituire"
        ],
        [
          "de",
          "Ersetzen"
        ],
        [
          "pt",
          "Substituir"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Report Issues",
      [
        [
          "fr",
          "Signaler des probl\u00E8mes"
        ],
        [
          "es",
          "Informar problemas"
        ],
        [
          "it",
          "Segnala problemi"
        ],
        [
          "de",
          "Probleme melden"
        ],
        [
          "pt",
          "Relatar problemas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Request timeout (secs)",
      [
        [
          "fr",
          "D\u00E9lai d'expiration de la demande (secondes)"
        ],
        [
          "es",
          "Solicitar tiempo de espera (segundos)"
        ],
        [
          "it",
          "Richiedi timeout (secondi)"
        ],
        [
          "de",
          "Anforderungszeit\u00FCberschreitung (Sekunden)"
        ],
        [
          "pt",
          "Tempo limite da solicita\u00E7\u00E3o (segundos)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Resource Files",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers de ressources"
        ],
        [
          "es",
          "Archivos de recursos"
        ],
        [
          "it",
          "File di risorse"
        ],
        [
          "de",
          "Ressourcendateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos de recursos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Resource Files Manager",
      [
        [
          "fr",
          "Gestionnaire de fichiers de ressources"
        ],
        [
          "es",
          "Administrador de archivos de recursos"
        ],
        [
          "it",
          "Gestore dei file di risorse"
        ],
        [
          "de",
          "Ressourcendatei-Manager"
        ],
        [
          "pt",
          "Gerenciador de arquivos de recursos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Results",
      [
        [
          "fr",
          "R\u00E9sultats"
        ],
        [
          "es",
          "Resultados"
        ],
        [
          "it",
          "Risultati"
        ],
        [
          "de",
          "Ergebnisse"
        ],
        [
          "pt",
          "Resultados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Retain working files",
      [
        [
          "fr",
          "Conserver les fichiers de travail"
        ],
        [
          "es",
          "Conservar archivos de trabajo"
        ],
        [
          "it",
          "Conservare i file di lavoro"
        ],
        [
          "de",
          "Behalten Sie die Arbeitsdateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Retenha arquivos de trabalho"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Retain resource .aar files",
      [
        [
          "fr",
          "Conserver les fichiers de ressources .aar"
        ],
        [
          "es",
          "Conservar archivos de recursos .aar"
        ],
        [
          "it",
          "Conserva i file .aar delle risorse"
        ],
        [
          "de",
          "Beibehalten von Ressourcen-AAR-Dateien"
        ],
        [
          "pt",
          "Manter arquivos de recursos .aar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Run",
      [
        [
          "fr",
          "Courir"
        ],
        [
          "es",
          "Correr"
        ],
        [
          "it",
          "Correre"
        ],
        [
          "de",
          "Laufen"
        ],
        [
          "pt",
          "Correr"
        ]
      ]
    ],
    [
      "SDK Manager",
      [
        [
          "fr",
          "Gestionnaire de SDK"
        ],
        [
          "es",
          "Administrador de SDK"
        ],
        [
          "it",
          "Gestore dell'SDK"
        ],
        [
          "de",
          "SDK-Manager"
        ],
        [
          "pt",
          "Gerenciador de SDK"
        ]
      ]
    ],
    [
      "SDKs on the Mac",
      [
        [
          "fr",
          "SDKs sur Mac"
        ],
        [
          "es",
          "SDKs en Mac"
        ],
        [
          "it",
          "SDKs sul Mac"
        ],
        [
          "de",
          "SDKs auf dem Mac"
        ],
        [
          "pt",
          "SDKs no Mac"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Save",
      [
        [
          "fr",
          "Conserver"
        ],
        [
          "es",
          "Salvar"
        ],
        [
          "it",
          "Salva"
        ],
        [
          "de",
          "Speichern"
        ],
        [
          "pt",
          "Salve \uE051"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Save jar project file",
      [
        [
          "fr",
          "Enregistrer le fichier de projet jar"
        ],
        [
          "es",
          "Guardar archivo de proyecto jar"
        ],
        [
          "it",
          "Salva il file di progetto jar"
        ],
        [
          "de",
          "Speichern Sie die JAR-Projektdatei"
        ],
        [
          "pt",
          "Salvar arquivo de projeto jar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Save patch file as",
      [
        [
          "fr",
          "Enregistrer le fichier de correctif sous"
        ],
        [
          "es",
          "Guardar archivo de parche como"
        ],
        [
          "it",
          "Salva il file di patch con nome"
        ],
        [
          "de",
          "Patchdatei speichern unter"
        ],
        [
          "pt",
          "Salvar arquivo de patch como"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Save source",
      [
        [
          "fr",
          "Enregistrer la source"
        ],
        [
          "es",
          "Guardar fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Salva fonte"
        ],
        [
          "de",
          "Quelle speichern"
        ],
        [
          "pt",
          "Salvar fonte"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Save source and %s",
      [
        [
          "fr",
          "Enregistrer la source et %s"
        ],
        [
          "es",
          "Guardar fuente y %s"
        ],
        [
          "it",
          "Salva sorgente e %s"
        ],
        [
          "de",
          "Quelle und %s speichern"
        ],
        [
          "pt",
          "Salvar fonte e %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Save the current configuration",
      [
        [
          "fr",
          "Enregistrer la configuration actuelle"
        ],
        [
          "es",
          "Guardar la configuraci\u00F3n actual"
        ],
        [
          "it",
          "Salva la configurazione corrente"
        ],
        [
          "de",
          "Speichern Sie die aktuelle Konfiguration"
        ],
        [
          "pt",
          "Salve a configura\u00E7\u00E3o atual"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Scanning files..",
      [
        [
          "fr",
          "Analyse des fichiers.."
        ],
        [
          "es",
          "Archivos escaneados.."
        ],
        [
          "it",
          "Scansione file..."
        ],
        [
          "de",
          "Scanne Dateien.."
        ],
        [
          "pt",
          "Verificando arquivos.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Scanning folders..",
      [
        [
          "fr",
          "Analyse des dossiers.."
        ],
        [
          "es",
          "Escaneando carpetas.."
        ],
        [
          "it",
          "Scansione cartelle..."
        ],
        [
          "de",
          "Ordner scannen.."
        ],
        [
          "pt",
          "Verificando pastas.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Search",
      [
        [
          "fr",
          "Recherche"
        ],
        [
          "es",
          "Buscar"
        ],
        [
          "it",
          "Ricerca"
        ],
        [
          "de",
          "Suchen"
        ],
        [
          "pt",
          "Procurar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Search For Files",
      [
        [
          "fr",
          "Rechercher des fichiers"
        ],
        [
          "es",
          "Buscar archivos"
        ],
        [
          "it",
          "Cerca file"
        ],
        [
          "de",
          "Nach Dateien suchen"
        ],
        [
          "pt",
          "Pesquisar arquivos"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Search Packages",
      [
        [
          "fr",
          "Rechercher des forfaits"
        ],
        [
          "es",
          "Buscar paquetes"
        ],
        [
          "it",
          "Cerca pacchetti"
        ],
        [
          "de",
          "Pakete suchen"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacotes de pesquisa"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Search Path",
      [
        [
          "fr",
          "Chemin de recherche"
        ],
        [
          "es",
          "Ruta de b\u00FAsqueda"
        ],
        [
          "it",
          "Percorso di ricerca"
        ],
        [
          "de",
          "Suchpfad"
        ],
        [
          "pt",
          "Caminho de pesquisa"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Searching...",
      [
        [
          "fr",
          "Recherche..."
        ],
        [
          "es",
          "Buscando..."
        ],
        [
          "it",
          "Ricerca..."
        ],
        [
          "de",
          "Suche..."
        ],
        [
          "pt",
          "Procurando..."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select folder to output R jar",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Android Package Folder",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier du package Android"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta del paquete de Android"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella del pacchetto Android"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Android-Paketordner aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta do pacote Android"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Asset Pack root folder",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier racine de l'Asset Pack"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta ra\u00EDz del Asset Pack"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella principale del Asset Pack"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Stammordner des Asset Pack aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta raiz do Asset Pack"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Delphi Project",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le projet Delphi"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione Proyecto Delphi"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona Progetto Delphi"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie Delphi-Projekt aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione o projeto Delphi"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Delphi source files",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez les fichiers sources Delphi"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar archivos fuente de Delphi"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona i file sorgente Delphi"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie Delphi-Quelldateien aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione os arquivos fonte do Delphi"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Folder",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionner le dossier"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona cartella"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner ausw\u00E4hlen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Jar files",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez les fichiers Jar"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar archivos Jar"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona i file Jar"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie Jar-Dateien aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione arquivos Jar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Java files",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez les fichiers Java"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar archivos Java"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona i file Java"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie Java-Dateien aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione arquivos Java"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Java folder",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier Java"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta Java"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella Java"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Java-Ordner aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta Java"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select Profile",
      [
        [
          "fr",
          "Choisissez un profil"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar un perfil"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona Profilo"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hle Profil"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione o perfil"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select SDK",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le SDK"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione SDK"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona SDK"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie SDK aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione SDK"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select a folder to use as a path",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez un dossier \u00E0 utiliser comme chemin"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione una carpeta para usar como ruta"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona una cartella da utilizzare come percorso"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie einen Ordner aus, der als Pfad verwendet werden soll"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione uma pasta para usar como caminho"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select destination path",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le chemin de destination"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar ruta de destino"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona il percorso di destinazione"
        ],
        [
          "de",
          "Zielpfad ausw\u00E4hlen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione o caminho de destino"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select files to add to project file list",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez les fichiers \u00E0 ajouter \u00E0 la liste des fichiers du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar archivos para agregar a la lista de archivos del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona i file da aggiungere all'elenco dei file di progetto"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie Dateien aus, die zur Projektdateiliste hinzugef\u00FCgt werden sollen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione os arquivos para adicionar \u00E0 lista de arquivos do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select folder containing Java files (will include subfolders)",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier contenant les fichiers Java (inclura les sous-dossiers)"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta que contiene archivos Java (incluir\u00E1 subcarpetas)"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella contenente i file Java (includer\u00E0 le sottocartelle)"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie einen Ordner mit Java-Dateien aus (einschlie\u00DFlich Unterordnern)."
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta que cont\u00E9m os arquivos Java (incluir\u00E1 subpastas)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select folder to add, including subfolders",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier \u00E0 ajouter, y compris les sous-dossiers"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta para agregar, incluidas las subcarpetas"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella da aggiungere, incluse le sottocartelle"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den hinzuzuf\u00FCgenden Ordner aus, einschlie\u00DFlich der Unterordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta a ser adicionada, incluindo subpastas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select folder to extract APKs to",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier dans lequel extraire les APK"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta para extraer APK"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella in cui estrarre gli APK"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Ordner aus, in den APKs extrahiert werden sollen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta para extrair APKs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select folder where patch files are located",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier o\u00F9 se trouvent les fichiers de correctifs"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta donde se encuentran los archivos de parche"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella in cui si trovano i file di patch"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Ordner aus, in dem sich die Patchdateien befinden"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta onde os arquivos de patch est\u00E3o localizados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select folder where source files will be copied to",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier dans lequel les fichiers source seront copi\u00E9s"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta donde se copiar\u00E1n los archivos fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella in cui verranno copiati i file di origine"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Ordner aus, in den die Quelldateien kopiert werden sollen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta para onde os arquivos de origem ser\u00E3o copiados"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select location of Gradle",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez l'emplacement de Gradle"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la ubicaci\u00F3n de Gradle"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la posizione di Gradle"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Standort von Gradle aus"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a localiza\u00E7\u00E3o do Gradle"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select path to extract packages to",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le dossier dans lequel extraire les packages"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccione la carpeta para extraer los paquetes"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona la cartella in cui estrarre i pacchetti"
        ],
        [
          "de",
          "W\u00E4hlen Sie den Ordner aus, in den Pakete extrahiert werden sollen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione a pasta para extrair os pacotes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Select search path",
      [
        [
          "fr",
          "S\u00E9lectionnez le chemin de recherche"
        ],
        [
          "es",
          "Seleccionar ruta de b\u00FAsqueda"
        ],
        [
          "it",
          "Seleziona il percorso di ricerca"
        ],
        [
          "de",
          "Suchpfad ausw\u00E4hlen"
        ],
        [
          "pt",
          "Selecione o caminho de pesquisa"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show Deployed App",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher l'application d\u00E9ploy\u00E9e"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar aplicaci\u00F3n implementada"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra app distribuita"
        ],
        [
          "de",
          "Bereitgestellte App anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar aplicativo implantado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show Effective Paths",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher les chemins efficaces"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar caminos efectivos"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra percorsi efficaci"
        ],
        [
          "de",
          "Effektive Wege aufzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar caminhos eficazes"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show Mosco errors in the Messages window of the IDE",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher les erreurs Mosco dans la fen\u00EAtre Messages de l'EDI"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar errores de Mosco en la ventana Mensajes del IDE"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra gli errori Mosco nella finestra Messaggi dell'IDE"
        ],
        [
          "de",
          "Mosco-Fehler im Nachrichtenfenster der IDE anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar erros do Mosco na janela Mensagens do IDE"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show Platform > Config > Build type caption in title bar",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher la l\u00E9gende \"Plateforme > Config > Type de build\" dans la barre de titre"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar el t\u00EDtulo \"Plataforma > Configuraci\u00F3n > Tipo de compilaci\u00F3n\" en la barra de t\u00EDtulo"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra la didascalia \"Piattaforma > Configurazione > Tipo di build\" nella barra del titolo"
        ],
        [
          "de",
          "Zeigen Sie die \u00DCberschrift \u201EPlattform > Konfiguration > Build-Typ\u201C in der Titelleiste an"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar a legenda \"Plataforma > Configura\u00E7\u00E3o > Tipo de compila\u00E7\u00E3o\" na barra de t\u00EDtulo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show Project Manager when opening a project or group",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher le gestionnaire de projet lors de l'ouverture d'un projet ou d'un groupe"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar Administrador de proyectos al abrir un proyecto o grupo"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra Project Manager quando si apre un progetto o un gruppo"
        ],
        [
          "de",
          "Zeigen Sie den Projektmanager an, wenn Sie ein Projekt oder eine Gruppe \u00F6ffnen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar Gerente de Projeto ao abrir um projeto ou grupo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show Tools",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher les outils"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar herramientas"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra strumenti"
        ],
        [
          "de",
          "Werkzeuge anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar ferramentas"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show common paths dialog",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher la bo\u00EEte de dialogue des dossiers communs"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar cuadro de di\u00E1logo de carpetas comunes"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra la finestra di dialogo delle cartelle comuni"
        ],
        [
          "de",
          "Dialogfeld \u201EGemeinsame Ordner\u201C anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar caixa de di\u00E1logo de pastas comuns"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show error insight messages in the editor",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher les messages d'analyse des erreurs dans l'\u00E9diteur"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar mensajes de informaci\u00F3n de error en el editor"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra messaggi di approfondimento sugli errori nell'editor"
        ],
        [
          "de",
          "Fehlermeldungen im Editor anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar mensagens de insights de erros no editor"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show in messages window",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher dans la fen\u00EAtre des messages"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar en la ventana de mensajes"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra nella finestra dei messaggi"
        ],
        [
          "de",
          "Im Nachrichtenfenster anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar na janela de mensagens"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show project deployment",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher le d\u00E9ploiement du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar implementaci\u00F3n del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra la distribuzione del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektbereitstellung anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar implanta\u00E7\u00E3o do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Show project options",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher les options du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Mostrar opciones de proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Mostra le opzioni del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektoptionen anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostrar op\u00E7\u00F5es de projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Shows Project Manager when opening a project or group",
      [
        [
          "fr",
          "Affiche le gestionnaire de projet lors de l'ouverture d'un projet ou d'un groupe"
        ],
        [
          "es",
          "Muestra el Administrador de proyectos al abrir un proyecto o grupo."
        ],
        [
          "it",
          "Mostra Project Manager quando si apre un progetto o un gruppo"
        ],
        [
          "de",
          "Zeigt den Projektmanager beim \u00D6ffnen eines Projekts oder einer Gruppe an"
        ],
        [
          "pt",
          "Mostra o Gerente de Projeto ao abrir um projeto ou grupo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Sign Libraries",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Source (Version that the sources are compatible with)",
      [
        [
          "fr",
          "Source (Version avec laquelle les sources sont compatibles)"
        ],
        [
          "es",
          "Fuente (Versi\u00F3n con la que las fuentes son compatibles)"
        ],
        [
          "it",
          "Sorgente (Versione con cui le sorgenti sono compatibili)"
        ],
        [
          "de",
          "Quelle (Version, mit der die Quellen kompatibel sind)"
        ],
        [
          "pt",
          "Fonte (vers\u00E3o com a qual as fontes s\u00E3o compat\u00EDveis)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Source Folder",
      [
        [
          "fr",
          "Dossier d'origine"
        ],
        [
          "es",
          "Carpeta de origen"
        ],
        [
          "it",
          "Cartella di origine"
        ],
        [
          "de",
          "Quellverzeichnis"
        ],
        [
          "pt",
          "Pasta de origem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Source Patch",
      [
        [
          "fr",
          "Correctif source"
        ],
        [
          "es",
          "Parche fuente"
        ],
        [
          "it",
          "Patch di origine"
        ],
        [
          "de",
          "Quellpatch"
        ],
        [
          "pt",
          "Patch de origem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Source folders",
      [
        [
          "fr",
          "Dossiers sources"
        ],
        [
          "es",
          "Carpetas de origen"
        ],
        [
          "it",
          "Cartelle di origine"
        ],
        [
          "de",
          "Quellordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Pastas de origem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Successfully built: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Construit avec succ\u00E8s\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Construido exitosamente: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Creazione riuscita: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Erfolgreich erstellt: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Constru\u00EDdo com sucesso: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Successfully created patch %s from %s and %s",
      [
        [
          "fr",
          "Le correctif %s a \u00E9t\u00E9 cr\u00E9\u00E9 avec succ\u00E8s \u00E0 partir de %s et %s"
        ],
        [
          "es",
          "Parche %s creado exitosamente de %s y %s"
        ],
        [
          "it",
          "Patch %s creata con successo da %s e %s"
        ],
        [
          "de",
          "Patch %s von %s und %s wurde erfolgreich erstellt"
        ],
        [
          "pt",
          "Patch %s criado com sucesso de %se %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Successfully dexed: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Dexage dexed: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Dexed exitosamente: %s"
        ],
        [
          "it",
          " Dexed riuscita: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Erfolgreich  dexed: %s"
        ],
        [
          "pt",
          " Dexed com sucesso: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Successfully installed bundle",
      [
        [
          "fr",
          "Pack install\u00E9 avec succ\u00E8s"
        ],
        [
          "es",
          "Paquete instalado correctamente"
        ],
        [
          "it",
          "Pacchetto installato correttamente"
        ],
        [
          "de",
          "Bundle erfolgreich installiert"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacote instalado com sucesso"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Successfully patched %s using %s",
      [
        [
          "fr",
          "%s a \u00E9t\u00E9 corrig\u00E9 avec succ\u00E8s \u00E0 l'aide de %s"
        ],
        [
          "es",
          "Parcheado exitosamente a %s usando %s"
        ],
        [
          "it",
          "Patch %s utilizzando %s riuscita"
        ],
        [
          "de",
          "%s wurde mit %s erfolgreich gepatcht"
        ],
        [
          "pt",
          "%s corrigido com sucesso usando %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Successfully rebuilt app bundle including asset packs",
      [
        [
          "fr",
          "Ensemble d'applications reconstruit avec succ\u00E8s, y compris les Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "Paquete de aplicaciones reconstruido con \u00E9xito, incluidos Asset Packs"
        ],
        [
          "it",
          "Pacchetto di app ricostruito correttamente, inclusi i Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "App-Bundle einschlie\u00DFlich Asset Packs erfolgreich neu erstellt"
        ],
        [
          "pt",
          "Pacote de aplicativos reconstru\u00EDdo com sucesso, incluindo Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Support - Join the Slack Team (#codex channel)",
      [
        [
          "fr",
          "Assistance - Rejoignez l'\u00E9quipe Slack (cha\u00EEne #codex)"
        ],
        [
          "es",
          "Soporte: \u00FAnete al equipo de Slack (canal #codex)"
        ],
        [
          "it",
          "Supporto: unisciti al team Slack (canale #codex)"
        ],
        [
          "de",
          "Support \u2013 Treten Sie dem Slack-Team bei (#codex-Kanal)"
        ],
        [
          "pt",
          "Suporte - Junte-se \u00E0 equipe do Slack (canal #codex)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Suppress project build events warning",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer l'avertissement des \u00E9v\u00E9nements de g\u00E9n\u00E9ration de projet"
        ],
        [
          "es",
          "Suprimir advertencia de eventos de compilaci\u00F3n del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Elimina gli avvisi sugli eventi di compilazione del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Warnung zu Projekterstellungsereignissen unterdr\u00FCcken"
        ],
        [
          "pt",
          "Suprimir aviso de eventos de compila\u00E7\u00E3o do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Suppress the warning when a project has build events",
      [
        [
          "fr",
          "Supprimer l'avertissement lorsqu'un projet a des \u00E9v\u00E9nements de construction"
        ],
        [
          "es",
          "Suprimir la advertencia cuando un proyecto tiene eventos de compilaci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Elimina l'avviso quando un progetto presenta eventi di compilazione"
        ],
        [
          "de",
          "Unterdr\u00FCcken Sie die Warnung, wenn ein Projekt Build-Ereignisse aufweist"
        ],
        [
          "pt",
          "Suprimir o aviso quando um projeto tiver eventos de compila\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Target (Oldest version of the JRE to be supported)",
      [
        [
          "fr",
          "Target (la plus ancienne version du JRE \u00E0 \u00EAtre prise en charge)"
        ],
        [
          "es",
          "Target (se admitir\u00E1 la versi\u00F3n m\u00E1s antigua de JRE)"
        ],
        [
          "it",
          "Target (la versione pi\u00F9 vecchia di JRE da supportare)"
        ],
        [
          "de",
          "Ziel (\u00C4lteste Version der JRE, die unterst\u00FCtzt wird)"
        ],
        [
          "pt",
          "Target (vers\u00E3o mais antiga do JRE com suporte)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Target Device IP Address && Port",
      [
        [
          "fr",
          "Adresse IP et Port de l'appareil cible"
        ],
        [
          "es",
          "Direcci\u00F3n IP y Puerto del dispositivo de destino"
        ],
        [
          "it",
          "Indirizzo IP e Porta del dispositivo di destinazione"
        ],
        [
          "de",
          "IP-Adresse und Port des Zielger\u00E4ts"
        ],
        [
          "pt",
          "Endere\u00E7o IP e Porta do dispositivo de destino"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Test",
      [
        [
          "fr",
          "Test"
        ],
        [
          "es",
          "Prueba"
        ],
        [
          "it",
          "Test"
        ],
        [
          "de",
          "Pr\u00FCfen"
        ],
        [
          "pt",
          "Teste"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Test the connection between Codex and Mosco",
      [
        [
          "fr",
          "Testez la connexion entre le Codex et Mosco"
        ],
        [
          "es",
          "Pruebe la conexi\u00F3n entre Codex y Mosco"
        ],
        [
          "it",
          "Testare la connessione tra Codex e Mosco"
        ],
        [
          "de",
          "Testen Sie die Verbindung zwischen Codex und Mosco"
        ],
        [
          "pt",
          "Teste a conex\u00E3o entre Codex e Mosco"
        ]
      ]
    ],
    [
      "The command: %s failed with an exit code of: %d",
      [
        [
          "fr",
          "La commande\u00A0:\u00A0%s a \u00E9chou\u00E9 avec un code de sortie\u00A0:\u00A0%d"
        ],
        [
          "es",
          "El comando: %s fall\u00F3 con un c\u00F3digo de salida de: %d"
        ],
        [
          "it",
          "Il comando: %s non \u00E8 riuscito con un codice di uscita: %d"
        ],
        [
          "de",
          "Der Befehl: %s ist mit dem Exit-Code %d fehlgeschlagen"
        ],
        [
          "pt",
          "O comando: %s falhou com um c\u00F3digo de sa\u00EDda de: %d"
        ]
      ]
    ],
    [
      "The selected folder has issues.",
      [
        [
          "fr",
          "Le dossier s\u00E9lectionn\u00E9 pr\u00E9sente des probl\u00E8mes."
        ],
        [
          "es",
          "La carpeta seleccionada tiene problemas."
        ],
        [
          "it",
          "La cartella selezionata presenta problemi."
        ],
        [
          "de",
          "Der ausgew\u00E4hlte Ordner weist Probleme auf."
        ],
        [
          "pt",
          "A pasta selecionada tem problemas."
        ]
      ]
    ],
    [
      "There does not appear to be a matching provisioning profile for this project",
      [
        [
          "fr",
          "Il ne semble pas y avoir de profil d'approvisionnement correspondant pour ce projet"
        ],
        [
          "es",
          "No parece haber un perfil de aprovisionamiento coincidente para este proyecto."
        ],
        [
          "it",
          "Non sembra esserci un profilo di provisioning corrispondente per questo progetto"
        ],
        [
          "de",
          "F\u00FCr dieses Projekt scheint es kein passendes Bereitstellungsprofil zu geben"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o parece haver um perfil de provisionamento correspondente para este projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Timed out",
      [
        [
          "fr",
          "Fin du temps"
        ],
        [
          "es",
          "Caducado"
        ],
        [
          "it",
          "Fuori tempo"
        ],
        [
          "de",
          "Zeit\u00FCberschreitung"
        ],
        [
          "pt",
          "Tempo esgotado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Title",
      [
        [
          "fr",
          "Titre"
        ],
        [
          "es",
          "T\u00EDtulo"
        ],
        [
          "it",
          "Titolo"
        ],
        [
          "de",
          "Titel"
        ],
        [
          "pt",
          "T\u00EDtulo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Toggle",
      [
        [
          "fr",
          "Basculer"
        ],
        [
          "es",
          "Palanca"
        ],
        [
          "it",
          "Attiva\/disattiva"
        ],
        [
          "de",
          "Umschalten"
        ],
        [
          "pt",
          "Alternar"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Total Clean",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyage totale"
        ],
        [
          "es",
          "Limpieza total"
        ],
        [
          "it",
          "Pulizia totale"
        ],
        [
          "de",
          "Total sauber"
        ],
        [
          "pt",
          "Totalmente Limpo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Total Clean of %s completed successfully",
      [
        [
          "fr",
          "Nettoyage total de %s termin\u00E9 avec succ\u00E8s"
        ],
        [
          "es",
          "Limpieza total de %s completada con \u00E9xito"
        ],
        [
          "it",
          "Pulizia totale di %s completata con successo"
        ],
        [
          "de",
          "Gesamtreinigung von %s erfolgreich abgeschlossen"
        ],
        [
          "pt",
          "Limpeza total de %s conclu\u00EDda com sucesso"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Total clean active project",
      [
        [
          "fr",
          "Projet actif totalement propre"
        ],
        [
          "es",
          "Proyecto activo totalmente limpio."
        ],
        [
          "it",
          "Progetto attivo totalmente pulito"
        ],
        [
          "de",
          "V\u00F6llig sauberes, aktives Projekt"
        ],
        [
          "pt",
          "Projeto ativo totalmente limpo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Type",
      [
        [
          "fr",
          "Type"
        ],
        [
          "es",
          "Tipo"
        ],
        [
          "it",
          "Tipo"
        ],
        [
          "de",
          "Typ"
        ],
        [
          "pt",
          "Tipo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "URL",
      [
        [
          "fr",
          ""
        ],
        [
          "es",
          ""
        ],
        [
          "it",
          ""
        ],
        [
          "de",
          ""
        ],
        [
          "pt",
          ""
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to compile any packs.",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de compiler des Asset Packs"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede compilar ning\u00FAn Asset Packs"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile compilare alcun Asset Packs"
        ],
        [
          "de",
          "Es k\u00F6nnen keine Asset Packs kompiliert werden."
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o \u00E9 poss\u00EDvel compilar nenhum Asset Packs"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to connect. Please ensure that Mosco is running",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de se connecter. Veuillez vous assurer que Mosco est en cours d'ex\u00E9cution"
        ],
        [
          "es",
          "No puede conectarse. Aseg\u00FArese de que Mosco est\u00E9 funcionando"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile connetersi. Assicurati che Mosco sia in esecuzione"
        ],
        [
          "de",
          "Verbindung konnte nicht hergestellt werden. Bitte stellen Sie sicher, dass Mosco ausgef\u00FChrt wird"
        ],
        [
          "pt",
          "Incapaz de conectar. Por favor, certifique-se de que o Mosco esteja funcionando"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to create folder: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de cr\u00E9er le dossier\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede crear la carpeta: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile creare la cartella: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Ordner konnte nicht erstellt werden: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel criar a pasta: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to determine any subfolders under classes. Leaving working path intact: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de d\u00E9terminer les sous-dossiers sous les classes. Laisser le chemin de travail intact\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede determinar ninguna subcarpeta bajo clases. Dejando la ruta de trabajo intacta: %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile determinare eventuali sottocartelle nelle classi. Lasciando intatto il percorso di lavoro: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Es konnten keine Unterordner unter den Klassen ermittelt werden. Der Arbeitspfad bleibt intakt: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel determinar nenhuma subpasta nas classes. Deixando o caminho de trabalho intacto: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to obtain platform SDK for %s",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible d'obtenir le SDK de plateforme pour %s"
        ],
        [
          "es",
          "No se puede obtener el SDK de la plataforma para %s"
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile ottenere l'SDK della piattaforma per %s"
        ],
        [
          "de",
          "Das Plattform-SDK f\u00FCr %s konnte nicht abgerufen werden"
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel obter o SDK da plataforma para %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to start asset packs build process.",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de d\u00E9marrer le processus de cr\u00E9ation des Asset Packs."
        ],
        [
          "es",
          "No se puede iniciar el proceso de creaci\u00F3n de Asset Packs."
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile avviare il processo di creazione dei Asset Packs."
        ],
        [
          "de",
          "Der Erstellungsprozess f\u00FCr Asset Packs  konnte nicht gestartet werden."
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel iniciar o processo de cria\u00E7\u00E3o de Asset Packs."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unable to start bundle build process.",
      [
        [
          "fr",
          "Impossible de d\u00E9marrer le processus de cr\u00E9ation du bundle."
        ],
        [
          "es",
          "No se puede iniciar el proceso de creaci\u00F3n del paquete."
        ],
        [
          "it",
          "Impossibile avviare il processo di creazione del pacchetto."
        ],
        [
          "de",
          "Der Bundle-Erstellungsprozess kann nicht gestartet werden."
        ],
        [
          "pt",
          "N\u00E3o foi poss\u00EDvel iniciar o processo de cria\u00E7\u00E3o do pacote."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unit Name",
      [
        [
          "fr",
          "Nom de l'unit\u00E9"
        ],
        [
          "es",
          "Nombre de la unidad"
        ],
        [
          "it",
          "Nome dell'unit\u00E0"
        ],
        [
          "de",
          "Einheitenname"
        ],
        [
          "pt",
          "Nome da Unidade"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Unknown error",
      [
        [
          "fr",
          "Erreur inconnue"
        ],
        [
          "es",
          "Error desconocido"
        ],
        [
          "it",
          "Errore sconosciuto"
        ],
        [
          "de",
          "Unbekannter Fehler"
        ],
        [
          "pt",
          "Erro desconhecido"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Updated project macOS developer certificate",
      [
        [
          "fr",
          "Certificat de d\u00E9veloppeur macOS du projet mis \u00E0 jour"
        ],
        [
          "es",
          "Certificado de desarrollador de macOS del proyecto actualizado"
        ],
        [
          "it",
          "Certificato sviluppatore macOS del progetto aggiornato"
        ],
        [
          "de",
          "Aktualisiertes Projekt-MacOS-Entwicklerzertifikat"
        ],
        [
          "pt",
          "Certificado de desenvolvedor macOS do projeto atualizado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Updated project macOS installer certificate",
      [
        [
          "fr",
          "Certificat d'installation du projet macOS mis \u00E0 jour"
        ],
        [
          "es",
          "Certificado de instalaci\u00F3n de macOS del proyecto actualizado"
        ],
        [
          "it",
          "Certificato del programma di installazione macOS del progetto aggiornato"
        ],
        [
          "de",
          "Aktualisiertes Projekt-MacOS-Installationszertifikat"
        ],
        [
          "pt",
          "Certificado de instalador do macOS do projeto atualizado"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Use Debug",
      [
        [
          "fr",
          "Utiliser le d\u00E9bogage"
        ],
        [
          "es",
          "Usar depuraci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Usa Debug"
        ],
        [
          "de",
          "Verwenden Sie Debug"
        ],
        [
          "pt",
          "Usar depura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Use Override",
      [
        [
          "fr",
          "Utiliser le remplacement"
        ],
        [
          "es",
          "Usar anulaci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Usa Sostituisci"
        ],
        [
          "de",
          "Verwenden Sie Override"
        ],
        [
          "pt",
          "Usar substitui\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Use Override Folders",
      [
        [
          "fr",
          "Utiliser les dossiers de remplacement"
        ],
        [
          "es",
          "Usar carpetas de anulaci\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Utilizza Sostituisci cartelle"
        ],
        [
          "de",
          "Verwenden Sie Override-Ordner"
        ],
        [
          "pt",
          "Usar pastas de substitui\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Use active macOS profile",
      [
        [
          "fr",
          "Utiliser le profil macOS actif"
        ],
        [
          "es",
          "Usar perfil activo de macOS"
        ],
        [
          "it",
          "Utilizza il profilo macOS attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Aktives macOS-Profil verwenden"
        ],
        [
          "pt",
          "Use o perfil ativo do macOS"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Useful for debugging",
      [
        [
          "fr",
          "Utile pour le d\u00E9bogage"
        ],
        [
          "es",
          "\u00DAtil para depurar"
        ],
        [
          "it",
          "Utile per il debug"
        ],
        [
          "de",
          "N\u00FCtzlich zum Debuggen"
        ],
        [
          "pt",
          "\u00DAtil para depura\u00E7\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "User Overrides",
      [
        [
          "fr",
          "Remplacements par user"
        ],
        [
          "es",
          "Anulaciones de usuario"
        ],
        [
          "it",
          "Sostituzioni utente"
        ],
        [
          "de",
          "Benutzer\u00FCberschreibungen"
        ],
        [
          "pt",
          "Substitui\u00E7\u00F5es de usu\u00E1rio"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Uses the currently active macOS profile",
      [
        [
          "fr",
          "Utilise le profil macOS actuellement actif"
        ],
        [
          "es",
          "Utiliza el perfil de macOS actualmente activo"
        ],
        [
          "it",
          "Utilizza il profilo macOS attualmente attivo"
        ],
        [
          "de",
          "Verwendet das aktuell aktive macOS-Profil"
        ],
        [
          "pt",
          "Usa o perfil do macOS atualmente ativo"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Uses the host as defined in the host edit",
      [
        [
          "fr",
          "Utilise l'h\u00F4te tel que d\u00E9fini dans la modification de l'h\u00F4te"
        ],
        [
          "es",
          "Utiliza el host tal como se define en la edici\u00F3n del host"
        ],
        [
          "it",
          "Utilizza l'host come definito nella modifica dell'host"
        ],
        [
          "de",
          "Verwendet den Host wie in der Hostbearbeitung definiert"
        ],
        [
          "pt",
          "Usa o host conforme definido na edi\u00E7\u00E3o do host"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Version",
      [
        [
          "fr",
          "Version"
        ],
        [
          "es",
          "Versi\u00F3n"
        ],
        [
          "it",
          "Versione"
        ],
        [
          "de",
          "Version"
        ],
        [
          "pt",
          "Vers\u00E3o"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Versions",
      [
        [
          "fr",
          "Versions"
        ],
        [
          "es",
          "Versiones"
        ],
        [
          "it",
          "Versioni"
        ],
        [
          "de",
          "Versionen"
        ],
        [
          "pt",
          "Vers\u00F5es"
        ]
      ]
    ],
    [
      "View project source",
      [
        [
          "fr",
          "Afficher la source du projet"
        ],
        [
          "es",
          "Ver fuente del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "Visualizza la fonte del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "Projektquelle anzeigen"
        ],
        [
          "pt",
          "Ver fonte do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Warn if project system jars do not exist",
      [
        [
          "fr",
          "Avertir si les fichiers jar du syst\u00E8me de projet n'existent pas"
        ],
        [
          "es",
          "Advertir si los archivos jar del sistema del proyecto no existen"
        ],
        [
          "it",
          "Avvisa se i jar del sistema di progetto non esistono"
        ],
        [
          "de",
          "Warnen Sie, wenn keine Projektsystem-jars vorhanden sind"
        ],
        [
          "pt",
          "Avisar se os jars do sistema do projeto n\u00E3o existirem"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Working files have been retained in: %s",
      [
        [
          "fr",
          "Les fichiers de travail ont \u00E9t\u00E9 conserv\u00E9s dans\u00A0: %s"
        ],
        [
          "es",
          "Los archivos de trabajo se han conservado en: %s"
        ],
        [
          "it",
          "I file di lavoro sono stati conservati in: %s"
        ],
        [
          "de",
          "Arbeitsdateien wurden aufbewahrt in: %s"
        ],
        [
          "pt",
          "Os arquivos de trabalho foram retidos em: %s"
        ]
      ]
    ],
    [
      "You do not appear to have a macOS developer certificate",
      [
        [
          "fr",
          "Vous ne semblez pas avoir de certificat de d\u00E9veloppeur macOS"
        ],
        [
          "es",
          "No parece tener un certificado de desarrollador de macOS"
        ],
        [
          "it",
          "Sembra che tu non abbia un certificato per sviluppatore macOS"
        ],
        [
          "de",
          "Sie scheinen kein macOS-Entwicklerzertifikat zu haben"
        ],
        [
          "pt",
          "Parece que voc\u00EA n\u00E3o tem um certificado de desenvolvedor macOS"
        ]
      ]
    ],
    [
      "You do not appear to have a macOS installer certificate",
      [
        [
          "fr",
          "Vous ne semblez pas avoir de certificat d'installation macOS"
        ],
        [
          "es",
          "Parece que no tienes un certificado de instalaci\u00F3n de macOS"
        ],
        [
          "it",
          "Sembra che tu non abbia un certificato di installazione di macOS"
        ],
        [
          "de",
          "Sie scheinen kein macOS-Installationszertifikat zu haben"
        ],
        [
          "pt",
          "Parece que voc\u00EA n\u00E3o tem um certificado de instalador do macOS"
        ]
      ]
    ],
    [
      "%s already exists in the project search path",
      [
        [
          "fr",
          "% existe d\u00E9j\u00E0 dans le chemin de recherche du projet"
        ],
        [
          "es",
          "% x ya existe en la ruta de b\u00FAsqueda del proyecto"
        ],
        [
          "it",
          "%s x esiste gi\u00E0 nel percorso di ricerca del progetto"
        ],
        [
          "de",
          "%s existiert bereits im Projektsuchpfad"
        ],
        [
          "pt",
          "%s j\u00E1 existe no caminho de pesquisa do projeto"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Fetching app extensions from macOS..",
      [
        [
          "fr",
          "Obteniendo extensiones de aplicaciones desde macOS.."
        ],
        [
          "es",
          "Obteniendo extensiones de aplicaciones desde macOS.."
        ],
        [
          "it",
          "Recupero delle estensioni dell'app da macOS.."
        ],
        [
          "de",
          "App-Erweiterungen von macOS abrufen.."
        ],
        [
          "pt",
          "Buscando extens\u00F5es de aplicativos do macOS.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Fetching API Levels..",
      [
        [
          "fr",
          "Récupération des niveaux d'API.."
        ],
        [
          "es",
          "Obteniendo niveles de API.."
        ],
        [
          "it",
          "Recupero dei livelli API.."
        ],
        [
          "de",
          "API-Ebenen werden abgerufen.."
        ],
        [
          "pt",
          "Buscando níveis de API.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Installing selected API Levels..",
      [
        [
          "fr",
          "Installation des niveaux d'API sélectionnés.."
        ],
        [
          "es",
          "Instalación de niveles de API seleccionados.."
        ],
        [
          "it",
          "Installazione dei livelli API selezionati.."
        ],
        [
          "de",
          "Installieren ausgewählter API-Ebenen.."
        ],
        [
          "pt",
          "Instalando níveis de API selecionados.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Searching Android packages..",
      [
        [
          "fr",
          "Recherche de packages Android.."
        ],
        [
          "es",
          "Buscando paquetes de Android.."
        ],
        [
          "it",
          "Ricerca pacchetti Android.."
        ],
        [
          "de",
          "Suche nach Android-Paketen.."
        ],
        [
          "pt",
          "Recherche de packages Android.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Rebuild/install iOS App..",
      [
        [
          "fr",
          "Reconstruire/installer iOS app.."
        ],
        [
          "es",
          "Reconstruir/instalar iOS app.."
        ],
        [
          "it",
          "Ricostruisci/installa iOS app.."
        ],
        [
          "de",
          "iOS-App neu erstellen/installieren.."
        ],
        [
          "pt",
          "Reconstruir/instalar iOS app.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Rebuild IPA..",
      [
        [
          "fr",
          "Reconstruire IPA.."
        ],
        [
          "es",
          "Reconstruir IPA.."
        ],
        [
          "it",
          "Ricostruisci IPA.."
        ],
        [
          "de",
          "IPA erstellen.."
        ],
        [
          "pt",
          "Reconstruir IPA.."
        ]
      ]
    ],
    [
      "Deploy Extensions",
      [
        [
          "fr",
          "D\u00E9ployer des extensions"
        ],
        [
          "es",
          "Implementar extensiones"
        ],
        [
          "it",
          "Distribuisci estensioni"
        ],
        [
          "de",
          "Stellen Sie Erweiterungen bereit"
        ],
        [
          "pt",
          "Implantar extens\u00F5es"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Date/Time",
      [
        [
          "fr",
          "Date/Heure"
        ],
        [
          "es",
          "Fecha/Hora"
        ],
        [
          "it",
          "Data/Ora"
        ],
        [
          "de",
          "Datum/Uhrzeit"
        ],
        [
          "pt",
          "Data/Hora"
        ]
      ]
    ],
    [
      "ADBConnectReminder",
      [
        [
          "fr",
          "N'oubliez pas que l'appareil cible doit d'abord être connecté à un PC ou un Mac et que cette commande doit être exécutée dessus: adb tcpip 5555.\nCette opération ne doit être effectuée qu'une seule fois depuis le dernier redémarrage de l'appareil"
        ],
        [
          "es",
          "Recuerde que el dispositivo de destino primero debe estar conectado a una PC o Mac y este comando debe ejecutarse en él: adb tcpip 5555.\nEsto solo debe hacerse una vez desde la última vez que se reinició el dispositivo"
        ],
        [
          "it",
          "Ricorda che il dispositivo di destinazione deve prima essere collegato a un PC o Mac e questo comando deve essere eseguito su di esso: adb tcpip 5555.\nQuesto deve essere fatto solo una volta dall'ultimo riavvio del dispositivo"
        ],
        [
          "de",
          "Denken Sie daran, dass das Zielgerät zuerst an einen PC oder Mac angeschlossen werden muss und dieser Befehl darauf ausgeführt werden muss: adb tcpip 5555.\nDies muss nur einmal durchgeführt werden, seit das Gerät zuletzt neu gestartet wurde"
        ],
        [
          "pt",
          "Lembre-se de que o dispositivo de destino precisa primeiro ser conectado a um PC ou Mac e este comando deve ser executado nele: adb tcpip 5555.\nIsso só precisa ser feito uma vez desde que o dispositivo foi reiniciado pela última vez"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Java Source Files (Folders added will include all java files in them)",
      [
        [
          "fr",
          "Fichiers source Java (les dossiers ajoutés incluront tous les fichiers Java qu'ils contiennent)"
        ],
        [
          "es",
          "Archivos fuente de Java (las carpetas agregadas incluirán todos los archivos de Java en ellas)"
        ],
        [
          "it",
          "File sorgente Java (le cartelle aggiunte includeranno tutti i file Java in esse contenuti)"
        ],
        [
          "de",
          "Java-Quelldateien (hinzugefügte Ordner enthalten alle darin enthaltenen Java-Dateien)"
        ],
        [
          "pt",
          "Arquivos de origem Java (as pastas adicionadas incluirão todos os arquivos Java nelas)"
        ]
      ]
    ],
    [
      "Build A Jar",
      [
        [
          "fr",
          "Créer un Jar"
        ],
        [
          "es",
          "Crear un Jar"
        ],
        [
          "it",
          "Crea un Jar"
        ],
        [
          "de",
          "Erstellen Sie eine Jar"
        ],
        [
          "pt",
          "Construa um Jar"
        ]
      ]
    ]
  ]
}